msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2022-10-31 18:13-0700\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:199
msgid ". Please click on the pool name to view them on"
msgstr ". 请点击流动性池的名称到旧UI查看"

#: src/components/PageRouterSwap/components/DetailInfoExchangeRate.tsx:26
msgid "(incl. fees):"
msgstr "（包含手续费）:"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:217
#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:223
msgid "(only available for pools with pegged assets)"
msgstr "(仅适用于挂钩资产池)"

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:763
msgid "(Switch)"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/components/InfoBox.tsx:27
#: src/components/PageCreatePool/components/InfoBox.tsx:33
#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:216
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: src/domain/create-pool/constants.ts:50
#~ msgid "{0} (currently not available)"
#~ msgstr "{0}（目前不可用）"

#: src/domain/layout/default/index.tsx:61
#~ msgid "{0} <0>{1}</0>to use Curve on <1>{2}</1>."
#~ msgstr "{0} <0>{1}</0>在 <1>{2}</1> 上使用Curve。"

#: src/domain/create-pool/tokens-in-pool/index.tsx:758
#~ msgid "{0} can only be placed at Token A"
#~ msgstr "{0} 只能放置在代币A处"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/claim-actions.tsx:161
#~ msgid "{0} claimed rewards"
#~ msgstr "{0} 已领取奖励"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit/index.tsx:358
#~ msgid "{0} deposit approved"
#~ msgstr "{0} 笔存款已获授权"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit/index.tsx:263
#~ msgid "{0} deposited"
#~ msgstr "{0}已存入"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit-stake/index.tsx:261
#~ msgid "{0} deposited and staked"
#~ msgstr "{0} 存款和质押"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit-stake/index.tsx:361
#~ msgid "{0} deposited and staked approved"
#~ msgstr "{0} 存款和质押已通过"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/index.tsx:69
msgid "{0} is a Cryptoswap pool"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/index.tsx:78
#~ msgid "{0} is a v2 pool"
#~ msgstr "{0} 是 v2池"

#: src/domain/create-pool/parameters/initial-price.tsx:33
#: src/domain/create-pool/parameters/initial-price.tsx:42
#~ msgid "{0} price"
#~ msgstr "{0} 价格"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/InitialPrice.tsx:34
#: src/components/PageCreatePool/Parameters/InitialPrice.tsx:45
#: src/components/PageCreatePool/Parameters/InitialPrice.tsx:57
msgid "{0} price in USD"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/deposit/form-stake/index.tsx:132
#~ msgid "{0} stake approved"
#~ msgstr "{0} 个质押已获批准"

#: src/domain/transfer/deposit/form-stake/index.tsx:172
#~ msgid "{0} staked"
#~ msgstr "{0} 质押"

#: src/domain/transfer/swap/index.tsx:378
#~ msgid "{0} swap approved"
#~ msgstr "{0} 个交换已获授权"

#: src/domain/transfer/swap/index.tsx:259
#~ msgid "{0} swapped"
#~ msgstr "{0} 已交换"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/withdraw-actions.tsx:123
#~ msgid "{0} unstaked"
#~ msgstr "{0} 质押取消"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:216
#~ msgid "{0} withdraw"
#~ msgstr "{0} 提款"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:135
#~ msgid "{0} withdraw approved"
#~ msgstr "{0} 提款已批准"

#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBoxTokenPicker.tsx:291
msgid "{filterValue} is a disabled token in Pool Creation"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBoxTokenPicker.tsx:293
msgid "{filterValue} is a disabled token in this pool configuration."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:68
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:71
msgid "{title} {0} Oracle"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:188
msgid "*This UI does not support the following pools:"
msgstr "当前 UI 不支持以下池"

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:66
#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:68
#~ msgid "+ Incentives)"
#~ msgstr "+ 其他奖励)"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldDatePicker.tsx:18
msgid "1 month"
msgstr "一个月"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldDatePicker.tsx:17
msgid "1 week"
msgstr "一周"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldDatePicker.tsx:21
msgid "1 year"
msgstr "一年"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:67
msgid "24h Volume/Liquidity ratio"
msgstr "24小时 交易量/流动池存款"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldDatePicker.tsx:19
msgid "3 months"
msgstr "三个月"

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFeesButtons.tsx:92
msgid "3CRV have been claimed and sent to 3pool."
msgstr ""

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldDatePicker.tsx:22
msgid "4 years"
msgstr "四年"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:72
msgid "5-of-9 multisig"
msgstr ""

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldDatePicker.tsx:20
msgid "6 months"
msgstr "六个月"

#: src/domain/transfer/pool-stats/pool-parameters.tsx:114
#~ msgid "A"
#~ msgstr "放大系数"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:301
#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:334
msgid "A ({0} - {1})"
msgstr "放大系数（{0} - {1}）"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:224
msgid "A more gas-efficient implementation that can be used when every token in the pool has 18 decimals and returns True on success / reverts on error"
msgstr "如果池中的每个代币都有18位小数，并在成功时返回True/错误时返回revert，则可以使用更高效的实现方式。"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/CryptoswapParameters.tsx:75
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:193
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParametersA.tsx:28
msgid "A:"
msgstr "放大系数:"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:61
msgid "Access Control:"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:70
msgid "Action"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/LiquidityData.tsx:41
msgid "Add"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FieldsDeposit.tsx:114
msgid "Add all coins in a balanced proportion"
msgstr "以平衡的比例添加所有代币"

#: src/components/PagePool/components/AddGaugeLink.tsx:58
msgid "Add Gauge"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:796
msgid "Add token"
msgstr "添加代币"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Rewards.tsx:146
#: src/components/PagePoolList/components/TableRowMobile.tsx:149
msgid "Additional external rewards"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:291
msgid "Additional slippage tolerance"
msgstr "额外的滑点容差"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:291
#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:476
msgid "Additional slippage tolerance:"
msgstr "额外的滑点容差"

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:77
msgid "Address (e.g 0x123...)"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:71
msgid "Address:"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:138
msgid "Adjust veCrv"
msgstr "调整 veCRV"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:380
msgid "Adjustment Step ({0} - {1})"
msgstr "调整步骤 ({0} - {1})"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/CryptoswapParameters.tsx:107
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:280
msgid "Adjustment Step:"
msgstr "调整步骤："

#: src/domain/transfer/pool-stats/pool-parameters.tsx:57
#~ msgid "Admin fee"
#~ msgstr "管理费用"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:289
#: src/components/PageCreatePool/Summary/index.tsx:28
#: src/components/PagePool/index.tsx:129
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:140
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:96
msgid "ALL"
msgstr "全部"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:358
msgid "Allowed Extra Profit ({0} - {1})"
msgstr "允许的额外利润 ({0} - {1})"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/CryptoswapParameters.tsx:91
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:268
msgid "Allowed Extra Profit:"
msgstr "允许的额外利润"

#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:402
#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:431
msgid "Amount > wallet balance {0}"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:173
#~ msgid "Amplification coefficient chosen from fluctuation of prices around 1"
#~ msgstr "从1的价格波动中选择出的放大系数"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:200
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParametersA.tsx:34
msgid "Amplification coefficient chosen from fluctuation of prices around 1."
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:311
#~ msgid "Approve Remove Liquidity"
#~ msgstr "授权移除流动性"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCreate.tsx:149
#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCrv.tsx:92
#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:136
#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:139
#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormStake.tsx:100
#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:181
#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:149
#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:209
msgid "Approve Spending"
msgstr "授权交易"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:121
#~ msgid "Approving"
#~ msgstr "授权中"

#: src/layout/default/Header.tsx:193
msgid "Apps"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:99
msgid "are designed to mitigate impermanent loss by pairing assets that are expected to exhibit mean-reverting behavior. This assumption may not hold true in every case, requiring diligent assessment when interacting with these pools."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:105
msgid "are designed with an internal oracle to concentrate liquidity around the current market price. The algorithm attempts to offset the effects of impermanent loss by calculating fees generated by the pool and ensuring the pool is in profit before re-pegging. Impermanent loss may still occur in CryptoSwap V2 pools, particularly when the earned fees are insufficient to counterbalance the impact of re-pegging. This underscores the need for users to be attentive about the dynamics of these pools when making decisions about liquidity provision."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoExpectedApy.tsx:48
msgid "As the number of staked LP Tokens increases, the CRV tAPR will decrease."
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/components/DialogSort/DialogSortContent.tsx:27
#~ msgid "Asc"
#~ msgstr "上升"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:79
msgid "Asset Risk"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolInfoSummary.tsx:54
msgid "Asset Type:"
msgstr "资产类别"

#: src/domain/transfer/components/transfer-actions.tsx:51
#~ msgid "Assuming an exchange rate of 1:1, this pool should be seeded with {tokensMessage}."
#~ msgstr "假设兑换汇率为 1:1，该池应使用 {tokensMessage}。"

#: src/components/layout/dao/index.tsx:123
#~ msgid "Audit"
#~ msgstr "审计报告"

#: src/layout/default/Footer.tsx:136
msgid "Audits"
msgstr "审计报告"

#: src/components/PagePool/components/FieldToken.tsx:69
#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:352
#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:443
#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:391
#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:457
msgid "Avail."
msgstr "可用的"

#: src/domain/crv-locker/components/field-locked-amt.tsx:32
#~ msgid "Avail. {0}"
#~ msgstr "可用的 {0}"

#: src/domain/transfer/pool-stats/pool-parameters.tsx:65
#~ msgid "Average value of pool token"
#~ msgstr "流动性池中代币的平均价值"

#: src/components/PageDashboard/components/TableRow.tsx:181
#: src/components/PageDashboard/index.tsx:56
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:172
msgid "Balance in voting escrow:"
msgstr "投票托管余额"

#: src/components/input-comp/input-max-button.tsx:26
#~ msgid "Balance minus estimated gas"
#~ msgstr "余额减去预计的gas费用"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:354
msgid "Balanced"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/index.tsx:780
#~ msgid "Balanced amounts"
#~ msgstr "余额"

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:140
msgid "Balanced withdraw amounts"
msgstr "平均提款金额"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:210
msgid "Balances"
msgstr "余额"

#: src/components/PageDashboard/components/SummaryRecurrence.tsx:39
msgid "Base"
msgstr "基础"

#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBoxTokenPicker.tsx:169
#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBoxTokenPicker.tsx:243
#: src/components/PageCreatePool/Summary/TokensInPoolSummary.tsx:205
msgid "BASE"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:53
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Rewards.tsx:54
#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:55
msgid "Base vAPY"
msgstr "基础 vAPY"

#: src/components/PagePoolList/components/TableRowMobile.tsx:123
msgid "BASE vAPY"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/components/TooltipBaseApy.tsx:42
msgid "Base vAPY can temporarily be negative when A parameter is ramped down, or crypto pools spend profit to rebalance."
msgstr "当放大系数下降或crypto池花费利润在再平衡时，基本 vAPY 可能暂时会显示为负数。"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:100
msgid "Basepool"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:105
msgid "Basepool:"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:204
#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPoolImplementation.tsx:34
msgid "Basic"
msgstr "基础"

#: src/domain/dialogs/dialog-waves-provider.tsx:71
#~ msgid "Beta"
#~ msgstr "Beta"

#: src/components/PageCreatePool/PoolType/index.tsx:32
msgid "Bonding Curve specialising in pegged assets."
msgstr "专用于挂钩资产之间的算法做市曲线"

#: src/components/PageCreatePool/PoolType/index.tsx:45
msgid "Bonding Curve specialising in unpegged assets."
msgstr "专用于非挂钩资产之间的算法做市曲线"

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoSlippage.tsx:53
msgid "Bonus comes as an advantage from current coin prices which usually appears for coins which are low in balance"
msgstr "奖金來自当前币价的优势，通常出现在余额低的代币上"

#: src/layout/default/Footer.tsx:141
msgid "Bug Bounty"
msgstr "漏洞赏金计划"

#: src/components/layout/dao/index.tsx:75
#~ msgid "Calc"
#~ msgstr "计算"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPreset.tsx:228
msgid "Can't find the pool preset you want? Check out"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:159
#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:162
#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:204
#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:172
#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:237
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:235
#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:328
#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:365
#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:442
#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:483
#~ msgid "Category checkmarked"
#~ msgstr "分类已被标记"

#: src/domain/layout/default/index.tsx:67
#~ msgid "Change network"
#~ msgstr "切换网络"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/index.tsx:249
msgid "Chart"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:27
#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:39
#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:52
#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:65
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:130
#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/index.tsx:24
#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolInfoSummary.tsx:32
#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolTypeSummary.tsx:27
#: src/components/PageCreatePool/Summary/TokensInPoolSummary.tsx:59
#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:46
#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:78
msgid "Checkmark filled"
msgstr "勾选完成"

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:242
#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:277
msgid "Chevron left"
msgstr "« 左尖括号"

#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:29
#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:42
#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:55
#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:68
#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:252
#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:287
msgid "Chevron right"
msgstr "» 右尖括号"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/claim-actions.tsx:241
#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/claim-actions.tsx:245
#~ msgid "Claim"
#~ msgstr "领取"

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFeesButtons.tsx:56
msgid "Claim 3CRV"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:87
msgid "Claim CRV"
msgstr "领取 CRV 领取"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:77
msgid "Claim CRV Complete"
msgstr "奖励 CRV 领取 完成"

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFeesButtons.tsx:57
msgid "Claim crvUSD"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/index.tsx:149
#~ msgid "Claim Failed"
#~ msgstr "奖励领取 失敗"

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFees.tsx:119
#~ msgid "Claim LP rewards"
#~ msgstr "领取LP奖励"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormClaim.tsx:110
#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormClaim.tsx:246
#: src/components/PagePool/Withdraw/index.tsx:33
msgid "Claim Rewards"
msgstr "领取奖励"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormClaim.tsx:107
msgid "Claim Rewards Complete"
msgstr "奖励领取 完成"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/claim-actions.tsx:193
#~ msgid "Claim Rewards Failed"
#~ msgstr "奖励领取 失敗"

#: src/components/PageDashboard/components/Summary.tsx:64
#: src/components/PageDashboard/components/TableRow.tsx:176
#: src/components/PageDashboard/index.tsx:59
msgid "Claimable Tokens"
msgstr "未领取奖励"

#: src/components/PageCompensation/components/Compensation.tsx:68
msgid "Claimed {balance}"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFeesButtons.tsx:85
msgid "Claimed {key}"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:82
msgid "Claimed {tokensMessage}"
msgstr "领取完成 {tokensMessage}"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/index.tsx:125
#~ msgid "Claimed rewards"
#~ msgstr "奖励领取 完成"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:72
msgid "Claiming"
msgstr "领取中"

#: src/layout/default/HeaderMobile.tsx:162
#: src/layout/default/HeaderSecondary.tsx:79
#~ msgid "Classic UI"
#~ msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:74
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:81
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:100
msgid "Clear"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/pool-stats/rewards.tsx:45
#~ msgid "Click here to learn more about Base vAPY."
#~ msgstr "点击这里了解有关 Base vAPY 的更多资料。"

#: src/domain/transfer/pool-stats/rewards.tsx:68
#~ msgid "Click here to learn more about Boosting your CRV rewards."
#~ msgstr "点击这里了解更多有关如何提升CRV奖励的资料。"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/index.tsx:72
msgid "Click here to learn more about Cryptoswap pools"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/index.tsx:81
#~ msgid "Click here to learn more about v2 pools"
#~ msgstr "点击这里了解有关v2池的资料"

#: src/layout/default/Footer.tsx:44
#: src/layout/default/Footer.tsx:65
msgid "CN"
msgstr "中文"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:125
msgid "Coins:"
msgstr ""

#: src/layout/default/Header.tsx:194
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: src/components/PageCompensation/Page.tsx:67
#: src/components/PageCompensation/Page.tsx:71
msgid "Compensation"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:74
msgid "composed of Curve community members. It has restricted rights to undertake actions that do not directly impact users' funds, including canceling parameter changes authorized by the DAO and halting CRV emissions to a pool. Early pool implementations included a timelimited function to freeze swaps and deposits in case of emergency, but this precautionary function has since been deprecated in current pool implementations."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:253
#~ msgid "Confirm pool setup"
#~ msgstr "确定流动池设定"

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:71
msgid "Confirm Pool Setup"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/WarningModal.tsx:89
msgid "Confirm warning to proceed."
msgstr "确认警告以继续。"

#: src/domain/dialogs/dialog-waves-provider.tsx:73
#~ msgid "Connect"
#~ msgstr "连接"

#: src/components/PageDeployGauge/DeploySidechain.tsx:88
msgid "Connect to a sidechain in order to complete the first step and deploy a sidechain gauge."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:87
#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:168
msgid "Connect to Ethereum"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/DeployMainnet.tsx:73
msgid "Connect to Ethereum in order to deploy gauge."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/DeploySidechain.tsx:84
msgid "Connect to Ethereum in order to deploy mirror gauge."
msgstr ""

#: src/components/FormConnectWallet.tsx:25
#: src/components/PageCompensation/Page.tsx:90
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:30
#: src/components/PageCrvLocker/components/FormActions.tsx:23
#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:97
#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:178
#: src/components/PagePool/Page.tsx:81
#: src/components/PagePoolList/index.tsx:245
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/components/PagePool/Page.tsx:80
msgid "Connect wallet to view pool"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:244
msgid "Connect wallet to view pool list"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:91
#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:172
#: src/components/PagePool/Page.tsx:82
#: src/components/PagePoolList/index.tsx:246
msgid "Connecting"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:174
msgid "Connecting to network"
msgstr "正在连接到网络"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:268
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:621
#~ msgid "Consider choosing the token with the higher unit price as the first token for a more performant AMM"
#~ msgstr "建议选择单位价格更高的代币作为第一个代币，以获得更高的 AMM 性能。"

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:318
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:146
#~ msgid "Contains rebasing tokens:"
#~ msgstr "包含重新定基代币"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Contracts.tsx:25
#: src/layout/default/Footer.tsx:118
msgid "Contracts"
msgstr "智能合约"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/CurrencyReserves/CurrencyReservesContent.tsx:53
msgid "Copy address"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:59
msgid "Counterparty Risk"
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/index.tsx:82
#~ msgid "CREATE CURVE POOL"
#~ msgstr "创建Curve池"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCreate.tsx:160
msgid "Create Lock"
msgstr "创建锁仓"

#: src/domain/crv-locker/form-lock-create/index.tsx:197
#~ msgid "Create lock spending approved"
#~ msgstr "创建锁仓所需余额已被授权"

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:42
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:47
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:121
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:145
#: src/components/PageCreatePool/Page.tsx:31
msgid "Create Pool"
msgstr "创建流动池"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:105
msgid "Cross-chain"
msgstr ""

#: src/domain/crv-locker/form-lock-crv/index.tsx:122
#~ msgid "CRV approved"
#~ msgstr "CRV 已授权"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldLockedAmt.tsx:42
msgid "CRV Avail."
msgstr "CRV 可用的"

#: src/domain/user-dashboard/components/vecrv-info.tsx:48
#~ msgid "CRV balance:"
#~ msgstr "CRV 余额："

#: src/domain/crv-locker/components/field-locked-amt.tsx:27
#~ msgid "CRV lock amount"
#~ msgstr "CRV 锁仓数量"

#: src/domain/crv-locker/components/field-locked-amt.tsx:46
#~ msgid "CRV locked {0}"
#~ msgstr "已被锁定的CRV {0}"

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:188
msgid "CRV locked:"
msgstr "已被锁定的CRV："

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldLockedAmt.tsx:56
msgid "CRV Locked: {0}"
msgstr "已被锁定的CRV："

#: src/components/PageCrvLocker/Page.tsx:74
#: src/components/PageCrvLocker/Page.tsx:78
msgid "CRV Locker"
msgstr "锁定CRV"

#~ msgid "CRV LP reward annualized (max APY can be reached with max boost of 2.50)"
#~ msgstr "CRV LP奖励年化（APY最大可以提升2.50倍）"

#: src/components/PoolRewardsCrv.tsx:96
msgid "CRV LP reward annualized (max tAPR can be reached with max boost of 2.50)"
msgstr "CRV LP奖励年化（tAPR最大可以提升2.50倍）"

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:58
msgid "CRV Profits"
msgstr "CRV 利润"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:101
msgid "crvUSD"
msgstr "crvUSD"

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFeesButtons.tsx:93
msgid "crvUSD has been claimed and sent to your wallet."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:103
#: src/components/PagePoolList/index.tsx:103
msgid "Crypto"
msgstr "加密货币"

#: src/domain/transfer/index.tsx:193
#~ msgid "CRYPTO"
#~ msgstr "加密货币"

#: src/domain/create-pool/constants.ts:13
#~ msgid "Crypto collateralized stablecoin"
#~ msgstr "加密货币抵押稳定币"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:78
msgid "Crypto Collateralized Stablecoins"
msgstr "加密货币抵押稳定币"

#: src/components/layout/default/header-mobile.tsx:178
#: src/components/layout/default/header-secondary.tsx:46
#~ msgid "Crypto Share"
#~ msgstr "加密货币池份额"

#: src/components/PagePool/index.tsx:219
#: src/components/PagePoolList/components/TableCellReferenceAsset.tsx:13
msgid "CRYPTO V2"
msgstr "加密货币 V2"

#: src/layout/default/Header.tsx:71
msgid "Crypto Volume Share"
msgstr "加密货币池交易份额"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:110
msgid "Cryptocurrencies and ERC20 tokens have historically exhibited significant price volatility. They can experience rapid and substantial fluctuations in value, which may occur within short periods of time. The market value of any token may rise or fall, and there is no guarantee of any specific price stability."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/PoolType/index.tsx:44
#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolTypeSummary.tsx:35
msgid "Cryptoswap"
msgstr "加密货币兑换"

#: src/components/PageCreatePool/PoolType/index.tsx:50
msgid "Cryptoswap pools are currently unavailable on this chain"
msgstr "此链上暂未开通加密货币兑换池"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/index.tsx:70
msgid "Cryptoswap pools contain non pegged assets. Liquidity providers are exposed to all assets in the pools."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:103
msgid "CryptoSwap V2 pools"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/CurrencyReserves/index.tsx:38
msgid "Currency reserves"
msgstr "储备"

#: src/components/charts/gauge-relative-weight.tsx:172
#~ msgid "Current"
#~ msgstr "当前的"

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:124
msgid "Current Boost:"
msgstr "当前加速倍数"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldDatePicker.tsx:127
msgid "Current unlock date:"
msgstr ""

#: src/domain/crv-locker/components/field-date-picker.tsx:125
#~ msgid "Current unlocked date"
#~ msgstr "当前解锁时间"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:20
msgid "Curve Pool Risk Disclosures for Liquidity Providers"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:63
msgid "Curve pool smart contracts are intentionally designed to be immutable and noncustodial, meaning they cannot be upgraded and liquidity providers always retain full control of their funds. While this characteristic may limit protective actions in case of emergencies, it significantly strengthens user assurances about custody of their funds."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:44
msgid "Curve relies on smart contracts, which are self-executing pieces of code. While these contracts are designed to be secure, there is a risk that they may contain vulnerabilities or bugs. Malicious actors could exploit these vulnerabilities, resulting in the loss of funds or other adverse consequences. It is essential for users to conduct due diligence and review the smart contracts and security audit reports to assess the inherent risks."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:48
msgid "Curve smart contracts have undergone multiple audits by reputable firms including Trail of Bits, MixBytes, QuantStamp, and ChainSecurity to enhance protocol security. While smart contract audits play an important role in good security practices to mitigate user risks, they don't eliminate all risks. Users should always exercise caution regardless of Curve's commitment to protocol security."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:31
msgid "Curve Whitepapers"
msgstr ""

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:204
#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:358
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Rewards.tsx:39
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: src/components/PageDashboard/components/Summary.tsx:63
msgid "Daily Profits"
msgstr "每日利润"

#: src/domain/transfer/pool-stats/pool-parameters.tsx:148
#~ msgid "Daily USD volume"
#~ msgstr "每日美元交易量"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:57
msgid "Daily USD volume:"
msgstr "每日美元交易量:"

#: src/layout/default/Header.tsx:70
msgid "Daily Volume"
msgstr "每日交易量"

#: src/layout/default/HeaderMobile.tsx:163
#: src/layout/default/HeaderSecondary.tsx:82
#~ msgid "DAO"
#~ msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParametersDaoFees.tsx:24
msgid "DAO fee:"
msgstr "DAO 费用:"

#: src/components/PageDashboard/Page.tsx:34
#: src/layout/default/Header.tsx:79
#: src/layout/default/Header.tsx:86
msgid "Dashboard"
msgstr "我的"

#: src/domain/user-dashboard/summary.tsx:210
#~ msgid "days"
#~ msgstr "天"

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:200
#: src/components/PageDeployGauge/Page.tsx:28
msgid "Deploy Gauge"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:36
msgid "Deploy gauge on sidechain"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/index.tsx:80
msgid "Deploy Mainnet Gauge"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:146
msgid "Deploy Mirror Gauge"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:67
msgid "Deploy mirror gauge on Ethereum using the same sidechain LP token address"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:140
#: src/components/PageDeployGauge/index.tsx:80
msgid "Deploy Sidechain Gauge"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:205
msgid "Deploying Gauge"
msgstr ""

#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:215
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:252
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:289
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:326
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:362
msgid "Deploying gauge for {shortenAddress}..."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:158
msgid "Deploying Mirror Gauge"
msgstr ""

#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:611
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:650
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:689
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:728
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:764
msgid "Deploying mirror gauge for {shortenAddress}..."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:72
msgid "Deploying mirror gauge..."
msgstr ""

#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:836
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:917
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:1015
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:1086
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:1175
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:1254
msgid "Deploying pool {poolName}..."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:201
msgid "Deploying Pool {poolName}..."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:152
msgid "Deploying Sidechain Gauge"
msgstr ""

#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:408
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:446
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:484
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:522
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:560
msgid "Deploying sidechain gauge for {shortenAddress}..."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:40
msgid "Deploying sidechain gauge..."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:143
#: src/components/PagePool/Deposit/index.tsx:35
#: src/components/PagePool/index.tsx:196
#: src/components/PagePoolList/components/TableRowMobile.tsx:159
msgid "Deposit"
msgstr "存入"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:146
#: src/components/PagePool/Deposit/index.tsx:37
msgid "Deposit & Stake"
msgstr "存入和质押"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:146
msgid "Deposit & Stake Complete"
msgstr "存入和质押 完成"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit-stake/index.tsx:302
#~ msgid "Deposit & Stake Failed"
#~ msgstr "存入和质押 失败"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:109
msgid "Deposit and staked {tokenText}"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:143
msgid "Deposit Complete"
msgstr "存入 成功"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit/index.tsx:299
#~ msgid "Deposit Failed"
#~ msgstr "存入 失败"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FieldsDeposit.tsx:139
msgid "Deposit Wrapped"
msgstr "存入 封装代币"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit-stake/index.tsx:271
#~ msgid "Deposited {tokenText} and staked {receivedStakedLpTokens} LP Tokens"
#~ msgstr "存入 {tokenText} 和质押 {receivedStakedLpTokens} LP 代币"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit/index.tsx:273
#~ msgid "Deposited {tokenText}, received {receivedLpTokens} LP Tokens"
#~ msgstr "存入 {tokenText}，收到 {receivedLpTokens} 個 LP 代币"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:106
msgid "Deposited {tokenText}."
msgstr "存入 {tokenText}。"

#: src/components/PagePoolList/components/DialogSort/DialogSortContent.tsx:27
#~ msgid "Desc"
#~ msgstr "下降"

#: src/layout/default/Footer.tsx:113
msgid "Developer Docs"
msgstr "开发文档"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:276
msgid "Didn't find what you're looking for?"
msgstr "沒有找到您要查找的内容？"

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:145
msgid "Discard"
msgstr "丢弃"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:142
msgid "Disclaimer: The information provided within this context does not constitute financial, legal, or tax advice personalized to your specific circumstances. The content presented is for informational purposes only and should not be relied upon as a substitute for professional advice tailored to your individual needs. It is recommended that you seek the advice of qualified professionals regarding financial, legal, and tax matters before engaging in any activities on Curve."
msgstr ""

#: src/layout/default/Footer.tsx:52
msgid "Dodo"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:272
msgid "Dollar prices are fetched from coingecko."
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/parameters/index.tsx:204
#~ msgid "Dollar prices are fetched from coingecko. {0}"
#~ msgstr "美元价格来源于CoinGecko"

#: src/layout/default/Footer.tsx:132
#~ msgid "Donate"
#~ msgstr "捐款"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:128
msgid "Due to composability within DeFi, it is possible for assets in Curve pools to be receipt tokens for deposits in third party lending platforms. Composability of this sort can amplify yields for liquidity providers, but it also exposes users to additional risks associated with the underlying lending protocol. Users interacting with pools that involve lending assets should be mindful of this additional risk and conduct due diligence on the associated lending protocol."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:119
msgid "Due to the permissionless pool factory and the absence of strict onboarding criteria, not every token included in Curve pools undergoes a detailed independent risk assessment. Curve pools may contain unvetted tokens that have uncertain value or potential fraudulent characteristics. The presence of unvetted tokens introduces potential risks, including exchange rate volatility, smart contract vulnerabilities, liquidity risks, and other unforeseen circumstances that could result in the loss of funds or other adverse consequences."
msgstr ""

#: src/domain/dialogs/dialog-waves-provider.tsx:21
#~ msgid "Email"
#~ msgstr "电子邮件"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:90
#~ msgid "Enable to process transaction."
#~ msgstr "启动以处理交易。"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/TokensInPoolSummary.tsx:212
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:140
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:87
msgid "ERC4626"
msgstr ""

#: src/components/Page404/Page.tsx:11
#: src/pages/404.tsx:11
#~ msgid "Error 404"
#~ msgstr "错误 404"

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoEstTokens.tsx:18
msgid "Estimated Received:"
msgstr "预计收到："

#: src/domain/detail-info/detail-info-est-gas.tsx:75
#~ msgid "Estimated TX cost"
#~ msgstr "预计交易成本"

#: src/components/DetailInfoEstGas.tsx:84
msgid "Estimated TX cost:"
msgstr "预计交易成本："

#: src/layout/default/Footer.tsx:109
#~ msgid "Events"
#~ msgstr "事件"

#: src/components/PageRouterSwap/components/DetailInfoExchangeRate.tsx:26
msgid "Exchange rate"
msgstr "兑换比例"

#: src/domain/transfer/components/warning-modal.tsx:59
#~ msgid "Exchange rate is too low!"
#~ msgstr "汇率过低！"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPreset.tsx:231
msgid "existing pools"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/index.tsx:251
#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/index.tsx:261
msgid "Expand chart"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoExpectedApy.tsx:46
msgid "Expected CRV tAPR:"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParametersDaoFees.tsx:53
msgid "EYWA fee:"
msgstr ""

#: src/hooks/usePoolAlert.tsx:91
#~ msgid "EYWA Links:"
#~ msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/components/TableCellFactory.tsx:15
#~ msgid "Factory"
#~ msgstr "工厂池"

#: src/components/PagePool/index.tsx:210
#~ msgid "FACTORY"
#~ msgstr "工厂池"

#: src/components/PagePoolList/components/TableCellFactory.tsx:14
#~ msgid "Factory pools are permissionless, deployed by anyone."
#~ msgstr "工厂池是无需许可的，任何人都可以部署。"

#: src/layout/default/Footer.tsx:134
#~ msgid "FAQ"
#~ msgstr "常见问题"

#: src/domain/transfer/pool-stats/pool-parameters.tsx:50
#~ msgid "Fee"
#~ msgstr "费用"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:369
msgid "Fee Gamma ({0} - {1})"
msgstr "费用 Gamma ({0} - {1})"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/CryptoswapParameters.tsx:99
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:274
msgid "Fee Gamma:"
msgstr "费用 Gamma ({0} - {1})"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:84
msgid "Fee:"
msgstr "费用:"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:218
msgid "Fees"
msgstr "费用"

#: src/domain/create-pool/constants.ts:8
#~ msgid "Fiat Redeemable Stablecoin"
#~ msgstr "可兑换为法定货币的稳定币"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:66
msgid "Fiat Redeemable Stablecoins"
msgstr "可兑换为法定货币的稳定币"

#: src/domain/pool-list/components/dialog-filter-reference-asset.tsx:31
#~ msgid "Filter by"
#~ msgstr "过滤"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:218
msgid "For pools containing native {0} (represented as 0xEE…EE)"
msgstr "对于包含原生{0}（表示为0xEE...EE）的池"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:206
msgid "For pools that supports any major ERC20 return implementation (”return True / revert”, “return None / revert”, “return True / return False”), and any number of decimal places up to 18"
msgstr "对于支持任何主要 ERC20 返回实现（“return True / revert”，“return None / revert”，“return True / return False”）和任意小数位数最多为18的池。"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:212
msgid "For pools with rebase tokens like aTokens, or where there's a fee-on-transfer."
msgstr "对于具有重新定基代币（如 aTokens）或存在转移费用的池。"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:119
msgid "Forex"
msgstr "外汇"

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:90
msgid "Function (e.g exchangeRate())"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:168
msgid "Function ID:"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:90
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:163
msgid "Function:"
msgstr ""

#: src/components/charts/gauge-relative-weight.tsx:176
#~ msgid "Future"
#~ msgstr "未來"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Contracts.tsx:44
msgid "Gauge"
msgstr "权重"

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:196
msgid "Gauge Deployed Successfully"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/index.tsx:131
msgid "Gauge deployment is not supported on this network."
msgstr ""

#: src/components/layout/dao/index.tsx:59
#~ msgid "Gauge Weight Vote"
#~ msgstr "权重仪表"

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:290
#~ msgid "Go to deploy sidechain gauge"
#~ msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:173
msgid "Go to pool"
msgstr "前往流动池"

#: src/layout/default/HeaderMobile.tsx:164
#: src/layout/default/HeaderSecondary.tsx:83
#~ msgid "Governance"
#~ msgstr "Gov.治理"

#: src/components/layout/default/footer.tsx:46
#~ msgid "Help"
#~ msgstr "帮助"

#: src/components/ComboBoxSelectToken/ComboBox.tsx:123
msgid "Hide tokens from very small pools"
msgstr "隐藏小池的代币"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:224
msgid "Hide very small pools"
msgstr "隐藏小池"

#: src/domain/transfer/utils.ts:123
#~ msgid "High price impact and low exchange rate!"
#~ msgstr "注意：高滑点和低汇率！"

#: src/domain/transfer/components/warning-modal.tsx:70
#~ msgid "High price impact and low exchange rate!<0/> Swap will have {0}% price impact and exchange rate at {1}%."
#~ msgstr "高滑点和低汇率！<0/>交换将会产生 {0}% 的滑点和 {1}% 的汇率。"

#: src/domain/transfer/components/warning-modal.tsx:71
#~ msgid "High price impact and low exchange rate!<0/> Swap will have {0}% price impact and low exchange rate."
#~ msgstr "注意：高价滑点和低汇率！<0/> 交易将会产生 {0}% 的滑点和低汇率。"

#: src/domain/transfer/components/warning-modal.tsx:64
#~ msgid "High price impact warning!<0/>Swap will have {0}% price impact."
#~ msgstr "注意：高滑点警告！<0/>交易将会产生 {0}% 的滑点。"

#: src/components/PageRouterSwap/components/DetailInfoPriceImpact.tsx:23
msgid "High price impact:"
msgstr "注意：高滑点警告！"

#: src/domain/transfer/utils.ts:128
#~ msgid "High price impact!"
#~ msgstr "注意：高滑点警告！"

#: src/components/PagePool/components/WarningModal.tsx:65
msgid "High slippage!<0/>{0} will have {1}% loss."
msgstr "注意：高滑点！<0/>{0} 将会损失 {1}%。"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:87
msgid "If the token fails to regain its peg, liquidity providers will encounter losses proportional to the severity of the depeg. The potential permanent loss highlights the importance of thorough consideration and caution when participating in activities involving stablecoins and/or derivative assets."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:51
msgid "Immutability and Irreversibility of Transactions:"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:90
msgid "Impermanent Loss:"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:55
#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:57
msgid "Incentives"
msgstr ""

#: src/components/PageCrvLocker/index.tsx:28
msgid "Increase Amount"
msgstr "增加金额"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockDate.tsx:142
#: src/components/PageCrvLocker/index.tsx:29
msgid "Increase Lock"
msgstr "增加锁仓"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCrv.tsx:103
msgid "Increase Lock Amount"
msgstr "增加锁仓金额"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:266
msgid "Initial Liquidity Concentration Price"
msgstr "初始流动性集中价格。"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/InitialPrice.tsx:77
msgid "Initial Price {0}"
msgstr "初始价格 {0}"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/CryptoswapParameters.tsx:63
msgid "Initial Price B:"
msgstr "初始价格B:"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:278
msgid "Initial price can't be 0. The price fetch didn't return a price. Please enter the token dollar price manually in the input."
msgstr "初始价格不能为0。价格检索未返回价格。请手动输入价格。"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/CryptoswapParameters.tsx:38
msgid "Initial Price{0}:"
msgstr "初始价格{0}:"

#: src/components/PageIntegrations/Page.tsx:38
#: src/layout/default/Footer.tsx:126
#: src/layout/default/Header.tsx:80
#: src/layout/default/Header.tsx:88
msgid "Integrations"
msgstr "集成"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldDatePicker.tsx:119
msgid "Invalid date"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:278
msgid "Join the Telegram"
msgstr "加入电报群"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:204
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParametersA.tsx:38
msgid "Last change occurred between {0} and {1}, when A ramped from {initial_A} to {future_A}."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/InfoBox.tsx:25
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Rewards.tsx:60
msgid "Learn more"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Rewards.tsx:139
msgid "Learn more about Boosting your CRV rewards"
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/index.tsx:124
#~ msgid "Learn more about V1 pools"
#~ msgstr "了解有关 V1 池的更多信息"

#: src/domain/create-pool/index.tsx:116
#~ msgid "Learn more about V2 parameters"
#~ msgstr "了解有关 V2 参数的更多信息"

#: src/domain/create-pool/index.tsx:112
#~ msgid "Learn more about V2 pools"
#~ msgstr "了解有关 V2 池的更多信息"

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:213
msgid "Learn more: Creating Cryptoswap pools"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:209
msgid "Learn more: Creating Stableswap pools"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:225
msgid "Learn more: Read about Cryptoswap parameters"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:221
msgid "Learn more: Understanding Cryptoswap"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:233
msgid "Learn more: Understanding Stableswap"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/components/InfoBox.tsx:28
#: src/components/PageCreatePool/components/InfoBox.tsx:34
#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:79
#: src/components/PageCreatePool/Summary/TokensInPoolSummary.tsx:218
msgid "Link to address"
msgstr "地址链接"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:90
#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:151
msgid "Liquid Restaking Tokens"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:135
msgid "Liquid Staking Derivatives"
msgstr "流动性质押衍生品"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:47
#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:61
msgid "Liquidity"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/CampaignRewardsBanner.tsx:20
msgid "Liquidity providers in this pool also earn additional tokens!"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/CampaignRewardsBanner.tsx:19
msgid "Liquidity providers in this pool also earn points!"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/pool-stats/pool-parameters.tsx:142
#~ msgid "Liquidity utilization"
#~ msgstr "流动性利用率"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:63
msgid "Liquidity utilization:"
msgstr "流动性利用率:"

#: src/domain/layout/default/footer.tsx:83
#~ msgid "Llama Airforce"
#~ msgstr "Llama Airforce"

#: src/components/FormConnectWallet.tsx:29
#: src/components/PageCrvLocker/components/FormActions.tsx:27
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#: src/domain/crv-locker/form-lock-crv/index.tsx:155
#~ msgid "Lock amount increased"
#~ msgstr "锁仓金额已增加"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCrv.tsx:103
msgid "Lock Amount Increased"
msgstr "锁仓金额增加"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCrv.tsx:67
msgid "Lock amount updated"
msgstr ""

#: src/domain/crv-locker/form-lock-create/index.tsx:200
#~ msgid "Lock created"
#~ msgstr "锁仓已创建"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCreate.tsx:160
msgid "Lock Created"
msgstr "锁仓已创建"

#: src/domain/crv-locker/index.tsx:46
#~ msgid "Lock CRV"
#~ msgstr "锁定CRV"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockDate.tsx:122
msgid "Lock date updated"
msgstr ""

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockDate.tsx:142
msgid "Lock Increased"
msgstr "锁仓到期日已更新"

#: src/domain/crv-locker/components/field-locked-amt.tsx:46
#~ msgid "Locked CRV {0}"
#~ msgstr "锁定 CRV {0}"

#: src/domain/user-dashboard/summary.tsx:206
#~ msgid "Locked for"
#~ msgstr "锁定时间"

#: src/domain/crv-locker/components/field-date-picker.tsx:125
#~ msgid "Locked until"
#~ msgstr "锁仓到期日"

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:191
msgid "Locked until:"
msgstr "锁仓到期日："

#: src/domain/transfer/utils.ts:133
#~ msgid "Low Exchange Rate!"
#~ msgstr "注意：低汇率！"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/index.tsx:178
msgid "LP Token ({0})"
msgstr "LP代币 ({0})"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/index.tsx:175
msgid "LP Token (USD)"
msgstr "LP代币 (USD)"

#: src/components/PageDeployGauge/DeploySidechain.tsx:118
msgid "LP Token Address"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/FieldLpToken.tsx:42
#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:99
msgid "LP Tokens"
msgstr "LP代币"

#: src/components/PagePool/components/FieldLpToken.tsx:42
msgid "LP Tokens Avail."
msgstr "LP代币可用的"

#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:227
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:264
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:301
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:338
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:374
msgid "Mainnet gauge deployment successful."
msgstr ""

#: src/components/input-comp/input-max-button.tsx:35
#~ msgid "MAX"
#~ msgstr "最大值"

#: src/domain/crv-locker/components/field-locked-amt.tsx:40
#~ msgid "Max amount"
#~ msgstr "最大数量"

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:166
msgid "Max Slippage"
msgstr "最大滑点"

#: src/components/input-comp/input-max-button.tsx:32
#~ msgid "MAX*"
#~ msgstr "最大值*"

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:168
msgid "Maximum difference between expected price of the trade, versus the price when the trade is executed."
msgstr "交易的预期价格与交易执行时的价格之间的最大差异。"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:100
msgid "Measures pool growth; this is not a dollar value"
msgstr "衡量池增长； 这不是以美元计价"

#: src/domain/dialogs/dialog-waves-provider.tsx:23
#~ msgid "MetaMask"
#~ msgstr "MetaMask"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:99
msgid "Metapool"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:250
msgid "Mid fee governs fees charged during low volatility."
msgstr "Mid Fee管理低波动期间收取的费用"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/CryptoswapParameters.tsx:30
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:181
msgid "Mid Fee:"
msgstr "中间费用:"

#: src/domain/create-pool/parameters/index.tsx:171
#~ msgid "Mid fee: ({0} - {1}%)"
#~ msgstr "中间费用: ({0} - {1}%)"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:230
#~ msgid "Mid Fee: ({0} - {1}%)"
#~ msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:241
msgid "Mid Fee: ({0}% - {1}%)"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:72
msgid "min. CRV tAPR %"
msgstr "基础 CRV 年化 tAPR %"

#: src/domain/transfer/components/detail-info-est-lptokens.tsx:91
#~ msgid "Min. Curve {0} LP Tokens:"
#~ msgstr "最低限度 Curve {0} LP 代币："

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:117
msgid "Min. slippage is {MIN_SLIPPAGE}%"
msgstr "最小滑点为 {MIN_SLIPPAGE}%"

#: src/domain/advanced-settings/index.tsx:105
#~ msgid "Min. slippage is 0.01%"
#~ msgstr "最小滑点为 0.01%"

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoEstLpTokens.tsx:40
msgid "Minimum LP Tokens:"
msgstr "最少LP代币："

#: src/components/layout/dao/index.tsx:91
#~ msgid "Minter"
#~ msgstr "铸币厂"

#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:623
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:662
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:701
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:740
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:776
msgid "Mirror gauge deployment successful."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:125
#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:79
msgid "Mirror gauge successfully deployed"
msgstr ""

#: src/layout/default/HeaderMobile.tsx:146
#~ msgid "Mode"
#~ msgstr "模式"

#: src/layout/default/HeaderMobile.tsx:154
#~ msgid "More"
#~ msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:318
#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:391
msgid "Moving Average Time ({0} - {1}) seconds"
msgstr "移动平均时间 ({0} - {1}) 秒"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/CryptoswapParameters.tsx:115
#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/StableswapParameters.tsx:57
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:286
msgid "Moving Average Time:"
msgstr "移动平均时间："

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:106
msgid "My Pools"
msgstr "我的池子"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolInfoSummary.tsx:37
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: src/components/PageDeployGauge/DeploySidechain.tsx:93
msgid "Network:"
msgstr ""

#: src/layout/default/Footer.tsx:146
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:252
#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:287
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:319
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:147
#~ msgid "No"
#~ msgstr "不"

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:381
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:209
#~ msgid "No A value set"
#~ msgstr "未设置 放大系数 值"

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:161
msgid "No active pool found for"
msgstr "找不到活跃的池子"

#: src/domain/user-dashboard/index.tsx:219
#~ msgid "No active pool found."
#~ msgstr "未找到活动的池子。"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:73
msgid "No address set"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolInfoSummary.tsx:56
msgid "No asset type set"
msgstr "未设置 资产类别 值"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormClaim.tsx:212
msgid "No claimable rewards"
msgstr "没有可以领取的奖励"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:84
msgid "No controller data found."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:92
msgid "No function set"
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:401
#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:470
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:229
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:297
#~ msgid "No initial price set"
#~ msgstr "未设置 初始价格 值"

#: src/components/PageIntegrations/index.tsx:130
msgid "No integration apps found with for {0} {1}{2}"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolInfoSummary.tsx:39
msgid "No name set"
msgstr "未设置 名称 值"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:283
msgid "No pool found for \"{0}\". Feel free to search other tabs, or"
msgstr "未找到 \"{0}\" 的池。 搜索其他标签，或"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:290
msgid "No pool found in this category"
msgstr "在这个类别中没有找到流动性池"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolTypeSummary.tsx:32
msgid "No pool type selected"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolPresetSummary.tsx:23
msgid "No preset set"
msgstr "未设置 预设"

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:373
#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:450
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:201
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:277
#~ msgid "No swap fee set"
#~ msgstr "未设置 手续费 值"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolInfoSummary.tsx:47
msgid "No symbol set"
msgstr "未设置 symbol 值"

#: src/components/ComboBoxSelectToken/ComboBox.tsx:148
msgid "No token found for \"{filterValue}\""
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBoxTokenPicker.tsx:278
msgid "No token found for address {0}"
msgstr "未找到地址{0}的代币"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/TokensInPoolSummary.tsx:76
msgid "No tokens selected"
msgstr "未选择代币"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:77
msgid "No trades data found."
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/components/TableRow.tsx:89
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:396
#~ msgid "Not enough balance for {0}"
#~ msgstr ""

#: src/store/createPoolDepositSlice.ts:279
msgid "Not enough balance for {amountsError}."
msgstr "{amountsError} 余额不足。书签"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormStake.tsx:206
msgid "Not enough LP Tokens balances."
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:110
#~ msgid "Not enough LP Tokens. Unable to approve withdraw."
#~ msgstr "没有足够的LP代币。 无法授权撤回。"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/withdraw-actions.tsx:105
#~ msgid "Not enough LP Tokens. Unable to unstake."
#~ msgstr "没有足够的LP代币。 无法取消质押。"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:173
#~ msgid "Not enough LP Tokens. Unable to withdraw."
#~ msgstr "没有足够的LP代币。 无法撤回。"

#: src/hooks/useTokenAlert.tsx:15
msgid "Note: maDAI, maUSDC and maUSDT are LP tokens from the Morpho protocol, a third-party service not affiliated with Curve. <0>Learn more here</0>."
msgstr "注意：maDAI、maUSDC 和 maUSDT 是来自 LP tokens 协议的LP代币，该协议是与Curve无关的第三方服务。<0>了解更多信息请点击此处</0>。"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/claim-actions.tsx:241
#~ msgid "Nudge"
#~ msgstr "推送"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/claim-actions.tsx:241
#~ msgid "Nudge & Claim"
#~ msgstr "推送和领取"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:88
msgid "Nudge and Claim CRV"
msgstr "推送和领取 CRV"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:78
msgid "Nudge and Claim CRV Complete"
msgstr "推送和领取 CRV 完成"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/claim-actions.tsx:125
#~ msgid "Nudge and Claim Rewards Complete"
#~ msgstr "推送并完成领取奖励"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:79
msgid "Nudge Complete"
msgstr "推送完成"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:89
msgid "Nudge CRV"
msgstr "推送 CRV"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:83
msgid "Nudged and Claimed {tokensMessage}"
msgstr "推送并领取 {tokensMessage}"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:84
msgid "Nudged Rewards Tx"
msgstr "推送奖励交易ID"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:74
msgid "Nudging"
msgstr "推送中"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:73
msgid "Nudging and Claiming"
msgstr "推送和领取中"

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:94
msgid "of pool"
msgstr "这些池"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:256
msgid "Off Peg Multiplier:"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:310
msgid "Offpeg Fee Multiplier ({0} - {1})"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/StableswapParameters.tsx:49
msgid "Offpeg Fee Multiplier:"
msgstr ""

#: src/store/createPoolsSlice.ts:24
#~ msgid "On March 15th, all protocol owned dex liquidity will be removed. You must remove your own dex liquidity before March 15th. After the new STG token is airdropped, the old STG will be worthless. If you continue to provide LP at this point, the old STG token will be sold into your LP removing the other asset you are providing and you will lose funds!!. It is recommended you withdraw and unwrap the LP and (if you wish) re-add the LP with the new STG token after you receive it."
#~ msgstr "3月15日，所有协议拥有的流动性将被移除。您必须在3月15日之前移除自己的dex流动性。在新的STG代币空投后，旧的STG代币将一文不值。如果你仍继续为这个池提供流动性，旧的STG代币将会被出售给您，并换取您提供的其他资产，您将会失去资金！！建议您从流动池中提取资金，并在收到新的STG后，使用新币重新添加流动性（如果你愿意的话）。"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:351
msgid "One coin"
msgstr "一个代币"

#: src/components/PageDeployGauge/InfoBox.tsx:17
msgid "Only admin/manager can set reward token, set reward token distributor address."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:222
#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPoolImplementation.tsx:44
msgid "Optimised"
msgstr "优化"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/TokensInPoolSummary.tsx:210
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:130
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:85
msgid "Oracle"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:83
msgid "Oracle address needs to be 42 characters long."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:80
msgid "Oracle address needs to start with '0x'."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:154
msgid "Oracle Address:"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:93
msgid "Oracle function name needs to end with '()'."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:95
msgid "Oracle must have a precision of 18 decimals."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/index.tsx:220
#: src/components/PagePoolList/components/TableCellReferenceAsset.tsx:14
msgid "OTHER"
msgstr "其他"

#: src/domain/pool-list/index.tsx:105
#~ msgid "Others"
#~ msgstr "其他"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:263
msgid "Out fee governs fees charged during high volatility."
msgstr "Out Fee费用管理高波动期间收取的费用"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/CryptoswapParameters.tsx:34
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:187
msgid "Out Fee:"
msgstr "区间外费用"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:242
#~ msgid "Out fee: ({midFee} - {0}%)"
#~ msgstr "区间外费用: ({midFee} - {0}%)"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:253
msgid "Out fee: ({midFee}% - {0}%)"
msgstr ""

#: src/domain/page404.tsx:44
#~ msgid "Page not found"
#~ msgstr "未找到页面"

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:366
#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:443
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:194
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:270
#~ msgid "Parameters"
#~ msgstr "参数"

#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:54
msgid "PARAMETERS"
msgstr "参数"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/index.tsx:26
msgid "Parameters:"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/my-shares-stats/index.tsx:66
#~ msgid "Percent share in pool"
#~ msgstr "池中的百分比份額"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:81
msgid "Permanent Loss of a Peg:"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFeesButtons.tsx:64
msgid "Please approve claim veCRV rewards."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:90
#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:93
#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:183
msgid "Please approve spending your {0}."
msgstr "请授权支付您的 {0}。"

#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:211
msgid "Please approve spending your {fromToken}."
msgstr "请授权支付您的 {fromToken}。"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCreate.tsx:101
#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCrv.tsx:52
msgid "Please approve spending your CRV."
msgstr "请授权支付您的 CRV。"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormStake.tsx:59
#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:95
msgid "Please approve spending your LP Tokens."
msgstr "请授权使用您的 LP 代币。"

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:133
#~ msgid "Please confirm changing lock date to {0}."
#~ msgstr "请授权更改您的锁仓到期日到 {0}。"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockDate.tsx:117
msgid "Please confirm changing unlock date to {localUtcDate}."
msgstr ""

#: src/components/PageCompensation/components/Compensation.tsx:59
msgid "Please confirm claim {balance} compensation."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:67
msgid "Please confirm claim of {tokensMessage}"
msgstr "请确认 {tokensMessage} 的领取"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:104
msgid "Please confirm deposit and staking of {tokenText} LP Tokens at max {maxSlippage}% slippage."
msgstr "请确认以最大 {maxSlippage}% 的滑点存入和质押 {tokenText} LP 代币。"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit-stake/index.tsx:225
#~ msgid "Please confirm deposit and staking of {tokenText} LP Tokens."
#~ msgstr "请确认 {tokenText} LP 代幣的存款和質押。"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:101
msgid "Please confirm deposit of {tokenText} at max {maxSlippage}% slippage."
msgstr "请确认以最大 {maxSlippage}% 的滑点存入 {tokenText}。"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit/index.tsx:236
#~ msgid "Please confirm deposit of {tokenText}."
#~ msgstr "请确认{tokenText}的存款。"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCrv.tsx:62
msgid "Please confirm increasing lock amount by {0} CRV."
msgstr "请确认您将锁仓{0}CRV。"

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:165
#~ msgid "Please confirm increasing lock to {localUtcDate}."
#~ msgstr "请授权更改您的锁仓到期日到 {localUtcDate}。"

#: src/domain/crv-locker/form-lock-create/index.tsx:187
#~ msgid "Please confirm locking {0} CRV until {formattedUnlockDate}."
#~ msgstr "请确认您将锁仓{0}CRV，锁仓到期日为{formattedUnlockDate}。"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCreate.tsx:113
msgid "Please confirm locking {0} CRV until {localUtcDate}."
msgstr "请确认您将锁仓{0}CRV，锁仓到期日为{localUtcDate}。"

#: src/domain/crv-locker/form-lock-crv/index.tsx:149
#~ msgid "Please confirm locking {0} CRV."
#~ msgstr "请确认您将锁仓{0}CRV。"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:68
msgid "Please confirm nudge and claim of {tokensMessage}"
msgstr "请确认 {tokensMessage} 的推送和領取"

#: src/components/PagePool/Withdraw/utils.ts:69
msgid "Please confirm nudge rewards"
msgstr "请确认推送奖励"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormStake.tsx:69
msgid "Please confirm staking of {0} LP Tokens"
msgstr "请确认 {0} 个 LP 代币的抵押"

#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:130
msgid "Please confirm swap {fromAmount} {fromToken} for {toToken} at max slippage {maxSlippage}%."
msgstr "请确认将 {fromAmount} {fromToken} 换成 {fromToken}，最大滑点 {maxSlippage}%."

#: src/domain/quick-swap/index.tsx:250
#~ msgid "Please confirm swap from {0} {1} for min {2} {3}"
#~ msgstr "请确认质押 {0} 个 LP 代币"

#: src/domain/transfer/swap/index.tsx:236
#~ msgid "Please confirm swapping {0} {1}"
#~ msgstr "请确认交换 {0} {1}"

#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:793
msgid "Please confirm to create pool {poolName}."
msgstr "请确认创建 {poolName} 流动池"

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:116
#~ msgid "Please confirm to deploy gauge for {0}."
#~ msgstr ""

#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:189
msgid "Please confirm to deploy gauge for {shortenAddress}."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/DeployGaugeButton.tsx:46
#~ msgid "Please confirm to deploy gauge."
#~ msgstr ""

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormUnstake.tsx:51
msgid "Please confirm unstaking of {0} LP Tokens"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/withdraw-actions.tsx:115
#~ msgid "Please confirm unstaking of {lpTokenPayload} LP Tokens"
#~ msgstr "请确认解除质押 {lpTokenPayload} LP代币"

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:67
msgid "Please confirm withdraw of {lockedAmount} CRV."
msgstr "请确认提取 {lockedAmount} CRV。"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:106
msgid "Please confirm withdrawal of {0} LP Tokens at max {maxSlippage}% slippage."
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:183
#~ msgid "Please confirm withdrawal of {lpTokenPayload} LP Tokens at max {maxSlippage}% slippage."
#~ msgstr "请确认以最大 {maxSlippage}% 的滑点提取 {lpTokenPayload} LP 代币。"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:187
#~ msgid "Please confirm withdrawal of {lpTokenPayload} LP Tokens."
#~ msgstr "请确认提取 {lpTokenPayload} LP代币。#～ 书签"

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:751
msgid "Please connect a wallet to select tokens"
msgstr "请连接钱包以选择代币。"

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:148
msgid "Please connect wallet or enter a wallet address to view active pools."
msgstr "请连接钱包或输入钱包地址查看活跃的池。"

#: src/domain/user-dashboard/index.tsx:192
#~ msgid "Please connect wallet to view active pools."
#~ msgstr "请连接钱包以查看各池详情。"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/InitialPrice.tsx:28
msgid "Please select tokens to be able to set initial price"
msgstr "请选择代币以设置初始价格"

#: src/domain/layout/default/index.tsx:57
#~ msgid "Please switch your wallet's network chain to Testnet"
#~ msgstr "请将你钱包的网络链切换到Testnet"

#: src/domain/layout/default/index.tsx:62
#~ msgid "Please switch your wallet's network to"
#~ msgstr "请将您的钱包网络切换到"

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:60
msgid "Points"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:52
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Contracts.tsx:31
#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:54
msgid "Pool"
msgstr "池"

#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:853
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:934
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:1033
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:1103
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:1192
#: src/store/createCreatePoolSlice.ts:1272
msgid "Pool {poolName} deployment successful."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:163
msgid "Pool {poolName} was successfully created!"
msgstr "池 {poolName} 已创建成功"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Contracts.tsx:31
msgid "Pool / Token"
msgstr "池/代币"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/index.tsx:256
msgid "Pool Activity"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/DeployMainnet.tsx:70
msgid "Pool Address"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/components/TooltipBaseApy.tsx:16
msgid "Pool APY"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/components/TooltipBaseApy.tsx:27
msgid "Pool APY + Interest APY"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/components/TooltipBaseApy.tsx:19
msgid "Pool APY + Lending APY"
msgstr "池APY + 借贷APY"

#: src/components/PagePoolList/components/TooltipBaseApy.tsx:22
msgid "Pool APY + Staking APY"
msgstr "池APY + 质押APY"

#: src/domain/create-pool/tokens-in-pool/index.tsx:775
#~ msgid "Pool contains rebasing tokens"
#~ msgstr "流动性池包含重新定基（rebase）的代币"

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:180
#: src/layout/default/Header.tsx:78
#: src/layout/default/Header.tsx:87
msgid "Pool Creation"
msgstr "创建流动性池"

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:51
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:70
msgid "Pool Creation Complete"
msgstr "流动性创建成功"

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:305
msgid "Pool creation is not yet available on this network."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/index.tsx:123
msgid "Pool Details"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPoolImplementation.tsx:27
msgid "Pool Implementation"
msgstr "实现流动性池"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/StableswapParameters.tsx:68
msgid "Pool Implementation:"
msgstr "实现流动性池："

#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:67
msgid "POOL INFO"
msgstr "流动池信息"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolInfoSummary.tsx:34
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:94
msgid "Pool Info:"
msgstr "池信息"

#: src/domain/create-pool/pool-info/index.tsx:29
#~ msgid "Pool name (e.g. CRV/ETH)"
#~ msgstr "池名称（例如：CRV/ETH）"

#: src/components/PageCreatePool/PoolInfo/index.tsx:30
#~ msgid "Pool Name (e.g. CRV/ETH)"
#~ msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/PoolInfo/index.tsx:30
msgid "Pool Name (e.g. stETH/ETH)"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:152
msgid "Pool Parameters"
msgstr "池参数"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPreset.tsx:58
msgid "Pool Parameters Presets"
msgstr "初始池参数"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:178
msgid "Pool Parameters:"
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/components/navigation.tsx:59
#~ msgid "POOL PRESETS"
#~ msgstr "流动池预设"

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:330
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:159
#~ msgid "Pool Presets:"
#~ msgstr "流动池预设"

#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:52
#~ msgid "POOL SETUP"
#~ msgstr "流动池设置"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/index.tsx:27
msgid "Pool Summary"
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/pool-info/index.tsx:35
#~ msgid "Pool symbol (e.g. CRVETH)"
#~ msgstr "池符号（例如：CRVETH）"

#: src/components/PageCreatePool/PoolInfo/index.tsx:35
#~ msgid "Pool Symbol (e.g. CRVETH)"
#~ msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/PoolInfo/index.tsx:35
msgid "Pool Symbol (e.g. stETHETH)"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/PoolType/index.tsx:26
msgid "Pool Type"
msgstr "流动池类别"

#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:28
msgid "POOL TYPE"
msgstr "流动池类别"

#: src/domain/create-pool/parameters/index.tsx:179
#: src/domain/create-pool/parameters/index.tsx:193
#~ msgid "Pool type needs to be set before adjusting mid fee"
#~ msgstr "在调整中间费用之前需要设置流动性池类型"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolTypeSummary.tsx:29
#: src/components/PageDeployGauge/DeployMainnet.tsx:60
#: src/components/PageDeployGauge/DeploySidechain.tsx:107
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:96
msgid "Pool Type:"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:114
#: src/layout/default/Header.tsx:77
#: src/layout/default/Header.tsx:85
msgid "Pools"
msgstr "池子"

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:602
#~ msgid "Pools with basepools ({0}) allow a maximum of 2 tokens"
#~ msgstr ""

#: src/domain/create-pool/tokens-in-pool/index.tsx:757
#~ msgid "Pools with basepools (3Crv, FRAXBP, sbtc2Crv) allow a maximum of 2 tokens"
#~ msgstr "具有基础池（3Crv、FRAXBP、sbtc2Crv）的流动性池最多允许两种代币"

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:770
msgid "Pools with basepools allow a maximum of 2 tokens"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:126
msgid "Pools with Lending Assets:"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolPresetSummary.tsx:22
#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolPresetSummary.tsx:27
msgid "Preset:"
msgstr "预设"

#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:242
#: src/components/PageCreatePool/index.tsx:277
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/InitialPrice.tsx:82
msgid "Price A ({0})"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/InitialPrice.tsx:87
msgid "Price B ({0})"
msgstr ""

#: src/components/PageRouterSwap/components/DetailInfoPriceImpact.tsx:26
msgid "Price change in the market that happens when a trader buys or sells an asset."
msgstr "交易者买卖资产时发生的市场价格变化。"

#: src/components/PageRouterSwap/components/DetailInfoPriceImpact.tsx:23
msgid "Price impact:"
msgstr "价格影响："

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:298
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:118
msgid "Price Oracle:"
msgstr "指的是LP的预言机价格："

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:317
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:136
msgid "Price Scale:"
msgstr "指的是当前浮动的预言机价格："

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:108
msgid "Price Volatility:"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:23
msgid "Providing liquidity on Curve doesn't come without risks. Before making a deposit, it is best to research and understand the risks involved."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:92
msgid "Providing liquidity to Curve pools may expose users to the risk of impermanent loss. Fluctuations in asset prices after supplying to a pool can result in losses when users remove liquidity. Before engaging in liquidity provision activities, users are advised to carefully evaluate the potential for impermanent loss and consider their own risk tolerance."
msgstr ""

#: src/components/layout/default/header.tsx:26
#~ msgid "Quick Swap"
#~ msgstr "快速兑换"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:246
msgid "Ramp {0} A ends on:"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/pool-stats/pool-parameters.tsx:134
#~ msgid "Ramp up A ends on"
#~ msgstr "调整放大系数在"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:87
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:202
#~ msgid "Ramp up A ends on:"
#~ msgstr "调整放大系数在:"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:224
msgid "Ramping {0} A:"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParametersA.tsx:55
msgid "Ramping A:"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/pool-stats/pool-parameters.tsx:124
#~ msgid "Ramping up A"
#~ msgstr "目标放大系数"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:72
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:186
#~ msgid "Ramping up A:"
#~ msgstr "目标放大系数:"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/TokensInPoolSummary.tsx:211
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:135
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:86
msgid "Rebasing"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:778
msgid "Rebasing tokens are not supported in {CRYPTOSWAP} pools"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:771
msgid "Rebasing tokens are not supported in this version of Stableswap"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/components/Summary.tsx:130
msgid "Recently viewed addresses"
msgstr "最近查看的地址"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:116
msgid "Registry:"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:134
msgid "Regulatory Risk"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:136
msgid "Regulatory Uncertainty:"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/LiquidityData.tsx:69
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:311
#~ msgid "Remove Liquidity Approved"
#~ msgstr "移除流动性 授权"

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:85
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:102
msgid "Remove token"
msgstr "移除代币"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:294
msgid "Reset advanced"
msgstr "重置高级设置"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:220
msgid "Reset Fees"
msgstr "重置手续费"

#: src/layout/default/Footer.tsx:105
#: src/layout/default/Header.tsx:195
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/withdraw-actions.tsx:226
#~ msgid "Restart Unstake"
#~ msgstr "重新取消质押"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:373
#~ msgid "Restart Withdraw"
#~ msgstr "重新提现"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/claim-actions.tsx:223
#~ msgid "Retry Claim Rewards"
#~ msgstr "重试领取奖励"

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:55
msgid "Rewards Base"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:57
#~ msgid "Rewards Base vAPY"
#~ msgstr "奖励 tAPR"

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:56
msgid "Rewards CRV"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:66
#~ msgid "Rewards CRV tAPR"
#~ msgstr "奖励 tAPR (CRV)"

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:57
msgid "Rewards Incentives"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:68
#~ msgid "Rewards Incentives tAPR"
#~ msgstr "奖励 tAPR（更多奖励）"

#: src/components/PageDashboard/components/TableHead.tsx:72
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Rewards.tsx:97
#: src/components/PagePoolList/components/TableHeadRewards.tsx:26
msgid "Rewards tAPR"
msgstr "奖励 tAPR"

#: src/components/PagePoolList/components/TableRowMobile.tsx:134
msgid "REWARDS tAPR"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:54
msgid "Rewards tAPR (CRV)"
msgstr "奖励 tAPR (CRV)"

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:55
msgid "Rewards tAPR (Incentives)"
msgstr "奖励 tAPR（更多奖励）"

#: src/domain/pageRisks.tsx:31
#~ msgid "Risk"
#~ msgstr "风险"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/Page.tsx:28
msgid "Risk Disclaimer"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/index.tsx:79
msgid "Risks of using {0}"
msgstr "{0}池 使用风险"

#: src/components/AdvancedSettings.tsx:158
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBoxTokenPicker.tsx:191
msgid "Search by name or paste address"
msgstr "按名称或粘贴地址以搜素"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:189
msgid "Search by pool name, pool address, token name or token address"
msgstr "按流动池名称、流动池地址、代币名称或代币地址搜索"

#: src/components/ComboBoxSelectToken/ComboBox.tsx:83
#: src/components/ComboBoxSelectToken/ComboBox.tsx:84
#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBoxTokenPicker.tsx:203
msgid "Search by token name or address"
msgstr "按代币名称或地址搜索"

#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBoxTokenPicker.tsx:261
msgid "Search generated no results"
msgstr "搜素未产生任何结果"

#: src/domain/dialogs/dialog-waves-provider.tsx:20
#~ msgid "Seed or Key"
#~ msgstr "种子或钥匙"

#: src/components/select.tsx:54
#~ msgid "Select"
#~ msgstr "选择"

#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBoxTokenPicker.tsx:176
msgid "Select a token"
msgstr "选择一种代币"

#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:371
#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:454
msgid "Select a Token"
msgstr "选择一种代币"

#: src/domain/crv-locker/components/field-date-picker.tsx:87
#~ msgid "Select date"
#~ msgstr "选择到期日"

#: src/components/PageDeployGauge/DeploySidechain.tsx:96
msgid "Select Network"
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/pool-info/index.tsx:40
#~ msgid "Select pool asset type tag"
#~ msgstr "按池类型标签选择"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPreset.tsx:68
#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPreset.tsx:74
msgid "Select preset"
msgstr ""

#: src/components/PageIntegrations/components/SelectIntegrationTags.tsx:25
msgid "Select tag"
msgstr ""

#: src/components/PageCrvLocker/components/FieldDatePicker.tsx:91
msgid "Select unlock date"
msgstr "选择到期日"

#: src/components/PageCreatePool/PoolInfo/index.tsx:41
msgid "Set pool asset type tag:"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/DeployMainnet.tsx:62
#: src/components/PageDeployGauge/DeploySidechain.tsx:109
msgid "Set Pool Type"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:181
msgid "share of total"
msgstr "占总体的份额"

#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:422
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:460
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:498
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:536
#: src/store/createDeployGaugeSlice.ts:574
msgid "Sidechain gauge deployment successful."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:122
#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:47
msgid "Sidechain gauge successfully deployed"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoSlippage.tsx:25
msgid "Slippage"
msgstr "滑点"

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoSlippage.tsx:47
msgid "Slippage Bonus"
msgstr "滑点奖励"

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoSlippage.tsx:41
msgid "Slippage comes from depositing too many coins not in balance, and current coin prices are additionally accounted for"
msgstr "滑点来自于存入太多不平衡的代币，并且当前的代币价格也被考虑在内"

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoSlippage.tsx:35
msgid "Slippage Loss"
msgstr "滑点损失"

#: src/components/PagePool/components/DetailInfoSlippageTolerance.tsx:14
msgid "Slippage tolerance:"
msgstr "滑点宽限"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:229
msgid "Slowly changing {0} A so that it doesn't negatively change virtual price growth of shares"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParametersA.tsx:59
msgid "Slowly changing up A so that it doesn't negatively change virtual price growth of shares"
msgstr "缓慢调整放大系数，以免因流动性池代币的虚拟价格波动而产生负面影响"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:35
msgid "Smart Contract Audits"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:42
msgid "Smart Contract Risk:"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:272
msgid "Sorry, we are unable to load your pools."
msgstr "抱歉，我们无法加载您的池。"

#: src/components/PagePoolList/components/DialogSort/DialogSortDesktop.tsx:40
#: src/components/PagePoolList/components/DialogSort/DialogSortDesktop.tsx:47
#~ msgid "Sort by"
#~ msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/components/DialogSort/DialogSortMobile.tsx:57
#~ msgid "Sort By"
#~ msgstr "排序方式"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCreate.tsx:149
#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCrv.tsx:92
#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:136
#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:139
#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormStake.tsx:100
#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:181
#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:149
#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:209
msgid "Spending Approved"
msgstr "支出已授权"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:104
msgid "Stable NG"
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:83
msgid "Stablecoins and other derivative assets are designed to maintain a peg to a reference asset. If one of the pool assets drops below its peg, it effectively means that liquidity providers in the pool hold almost all their liquidity in that token. The depegged token may never recover as a result of a technical failure, insolvency, or other adverse situations."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/PoolType/index.tsx:31
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:75
msgid "Stableswap"
msgstr "挂钩资产兑换"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:97
msgid "StableSwap pools"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:769
msgid "Stableswap pools allow up to 8 tokens"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/PoolType/index.tsx:37
msgid "Stableswap pools are currently unavailable on this chain"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:76
msgid "Stableswap-NG"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolTypeSummary.tsx:35
msgid "Stableswap{0}"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormStake.tsx:107
#: src/components/PagePool/Deposit/index.tsx:36
msgid "Stake"
msgstr "质押"

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormStake.tsx:107
msgid "Stake Complete"
msgstr "质押完成"

#: src/domain/transfer/my-shares-stats/index.tsx:91
#~ msgid "Staked"
#~ msgstr "已质押"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/index.tsx:261
#~ msgid "Staked LP Tokens"
#~ msgstr "质押LP代币"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolTotalStaked.tsx:31
msgid "Staked percent"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:94
msgid "Staked share:"
msgstr "质押份额："

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:101
msgid "Staked:"
msgstr "质押中:"

#: src/components/PagePool/Deposit/index.tsx:121
#: src/components/PagePool/Deposit/index.tsx:130
msgid "Staking is disabled due to inactive Gauge."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/TokensInPoolSummary.tsx:209
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:125
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:84
msgid "Standard"
msgstr ""

#: src/components/layout/dao/index.tsx:99
#~ msgid "Stats"
#~ msgstr "统计数据"

#: src/components/DetailInfoEstGas.tsx:88
msgid "Step {0} of {1}"
msgstr "{1} 的第 {0} 步"

#: src/components/PageDeployGauge/index.tsx:94
msgid "Step 1"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:93
msgid "Step 1 and Step 2 must be completed using the same wallet"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:32
msgid "Step 1:"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/index.tsx:106
msgid "Step 2"
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:62
msgid "Step 2:"
msgstr ""

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:157
#~ msgid "Successfully changed unlock date to {fetchedLockedDate}"
#~ msgstr "成功修改锁仓到期日到{fetchedLockedDate}"

#: src/domain/crv-locker/form-lock-crv/index.tsx:163
#~ msgid "Successfully increased lock amount."
#~ msgstr "成功添加锁仓{0}CRV"

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:157
#~ msgid "Successfully increased lock date to {fetchedLockedDate}"
#~ msgstr "成功修改锁仓到期日到{fetchedLockedDate}"

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:182
#~ msgid "Successfully increased lock to {fetchedLockedDate}"
#~ msgstr "成功修改锁仓到期日到{fetchedLockedDate}"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockCreate.tsx:118
msgid "Successfully locked {0} CRV until {1}"
msgstr ""

#: src/domain/crv-locker/form-lock-create/index.tsx:211
#~ msgid "Successfully locked {fetchedLockedAmt} till {fetchedLockedDate}"
#~ msgstr "成功锁仓{fetchedLockedAmt}，到期日为{fetchedLockedDate}"

#: src/domain/crv-locker/form-lock-create/index.tsx:248
#~ msgid "Successfully locked {fetchedLockedAmt}CRV until {fetchedLockedDate}"
#~ msgstr "成功锁仓{fetchedLockedAmt}，到期日为{fetchedLockedDate}"

#: src/domain/crv-locker/form-lock-crv/index.tsx:162
#~ msgid "Successfully locked additional {0} CRV."
#~ msgstr "成功添加锁仓{0}CRV"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:120
msgid "Suitable for forex pairs with low relative volatility"
msgstr "适用于相对波动性较低的外汇货币对"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:136
msgid "Suitable for liquid staking derivatives soft-pegged to its underlying asset."
msgstr "适用于与其基础资产软锚定的流动权益衍生品"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:91
#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:152
msgid "Suitable for LRTs"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:104
msgid "Suitable for most volatile pairs such as LDO <> ETH"
msgstr "适用于最具波动性的交易对，例如 LDO <> ETH"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:79
msgid "Suitable for stablecoins that are crypto-backed"
msgstr "适用于以加密货币为支持的稳定币"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:67
msgid "Suitable for stablecoins that are fiat-redeemable"
msgstr "适用于可兑换法定货币的稳定币"

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:169
msgid "Suitable for USD stablecoin <> BTC stablecoin <> ETH."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:185
msgid "Suitable for volatile tokens paired against ETH and USD stablecoins"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:104
msgid "Summary"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/index.tsx:198
#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:70
#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:193
#: src/components/PagePoolList/components/TableRowMobile.tsx:165
#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:221
#: src/components/PageRouterSwap/Page.tsx:116
#: src/components/PageRouterSwap/Page.tsx:127
#: src/layout/default/Header.tsx:95
msgid "Swap"
msgstr "兑换"

#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:159
msgid "swap {fromAmount} {fromToken} for {0} {toToken} at max slippage {maxSlippage}%."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:193
#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:221
msgid "Swap Complete"
msgstr "兑换完成"

#: src/domain/create-pool/parameters/index.tsx:156
#~ msgid "Swap fee ({0} - {1}%)"
#~ msgstr "兑换费用 ({0} - {1}%)"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:215
#~ msgid "Swap Fee ({0} - {1}%)"
#~ msgstr "兑换费用 ({0} - {1}%)"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:226
msgid "Swap Fee ({0}% - {1}%)"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/ParametersSummary/StableswapParameters.tsx:32
msgid "Swap Fee:"
msgstr "兑换费用"

#: src/components/AlertFormError.tsx:50
msgid "Swap is not available."
msgstr "暂时无法交换"

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:227
#~ msgid "Swap type:"
#~ msgstr "兑换类型"

#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:511
msgid "Swap Wrapped"
msgstr "交换封装代币"

#: src/domain/quick-swap/index.tsx:250
#~ msgid "Swapped {0} to {1}"
#~ msgstr "将 {0} 交換為 {1}"

#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:162
#~ msgid "Swapped {fromAmount} {fromToken} for {0} {toToken}"
#~ msgstr "已将 {fromAmount} {fromToken} 兑换为 {0} {toToken}"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:47
#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:54
msgid "Swaps"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/components/SwitchTokensButton.tsx:75
msgid "Switch tokens"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/PoolInfoSummary.tsx:45
msgid "Symbol:"
msgstr "代币符号"

#: src/hooks/useTokenAlert.tsx:39
msgid "tBTC v1 is in sunset mode: Threshold Network is offering bonds to bring those deprecated v1 out of circulation. Lps in this pool can use those LP tokens to acquire our bonds in <0>https://app.bondprotocol.finance/#/market/1/115</0>"
msgstr ""

#: src/components/layout/default/footer.tsx:52
#~ msgid "Technical Docs"
#~ msgstr "技術文檔"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:40
msgid "Technology Risk"
msgstr ""

#: src/layout/default/Footer.tsx:38
msgid "Telegram"
msgstr "电报"

#: src/components/layout/default/footer.tsx:22
#~ msgid "Telegram Announcements"
#~ msgstr "电报公告"

#: src/components/layout/default/footer.tsx:31
#~ msgid "Telegram CN"
#~ msgstr "中文电报"

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:59
#~ msgid "The address needs to be 42 characters long."
#~ msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/InfoBox.tsx:12
msgid "The address that deploys a gauge is set as the gauge admin/manager."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:70
msgid "The Curve Emergency Admin is a"
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/index.tsx:204
#~ msgid "The Curve pool creation factory is not yet available on this network."
#~ msgstr "此网络上尚未提供 Curve 流动性池创建工厂"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:67
msgid "The Curve protocol is governed by a Decentralized Autonomous Organization (DAO) comprised of veCRV tokenholders that requires a 1-week vote period with 51% approval and a sufficient voter quorum to execute any actions. It controls critical system functions, including the implementation of new system contracts and the adjustment of system parameters."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:558
msgid "The entered amount exceeds the available currency reserves."
msgstr ""

#: src/components/PageRouterSwap/components/RouterSwapAlerts.tsx:50
msgid "The expected amount you would like to receive, {0}, will actually be {toAmountOutput}."
msgstr ""

#: src/components/PageIntegrations/Page.tsx:43
msgid "The following application all allege they are building atop the Curve ecosystem. Please note that no guarantee is made as to the authenticity, veracity or safety of any of these protocols. You assume all risks for using any links, so please conduct your own research and exercise caution. If you observe any issues with any link or would like to add to this list, please create a PR in the following Github repository <0>https://github.com/curvefi/curve-external-integrations</0>."
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:209
#~ msgid "The next step is depositing liquidity."
#~ msgstr "下一步是存入流动性"

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:268
#~ msgid "The next step is to deploy a gauge."
#~ msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:114
msgid "The overall market dynamics, including price volatility, liquidity fluctuations, and broader economic factors, can impact the value of user funds when providing liquidity. Sudden market movements or unexpected events can result in losses that may be difficult to anticipate or mitigate."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:138
msgid "The regulatory landscape surrounding blockchain technology, DeFi protocols, tokens, cryptocurrencies, and related activities is constantly evolving, resulting in regulatory uncertainty. The lack of clear and consistent regulations may impact legal obligations, compliance requirements, and potential risks associated with the protocol activities."
msgstr ""

#: src/hooks/useTokenAlert.tsx:27
msgid "The Ren network is currently operational but is expected to go offline in the near future. The exact date is currently unknown."
msgstr "Ren 桥目前正在运行，但会在不久的将来下线。我们不知道确切的日期。"

#: src/hooks/useTokenAlert.tsx:34
#~ msgid "The Ren network is currently operational but is expected to go offline in the near future. The exact date is currently unknown. This is out of our control, but we will do everything in our power to make sure the peg of Ren assets is maintained."
#~ msgstr "Ren 桥目前正在运行，但会在不久的将来下线。我们不知道确切的日期，这不在我们的控制范围之内，但我们将会尽一切努力以确保Ren资产的挂钩得以维持。谢谢。"

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFees.tsx:68
#~ msgid "The rewards you claimed are viewable in 3pool."
#~ msgstr "您领取的奖励可在 3pool 中查看。"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParametersDaoFees.tsx:29
msgid "The total fee on each trade is split in two parts: one part goes to the pool’s Liquidity Providers, another part goes to the DAO (i.e. Curve veCRV holders)"
msgstr "每笔交易的总费用分为两部分：一部分分配给池的流动性提供商，另一部分分配给DAO（即veCRV持有者）"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:99
msgid "There was an error fetching the pool activity data."
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/components/ChipVolatileBaseApy.tsx:15
msgid "This is a volatile number that will very likely not persist."
msgstr ""

#: src/components/PoolRewardsCrv.tsx:48
msgid "This pool has CRV rewards that aren’t currently being distributed.<0/>This pool has a very small amount of rewards waiting to be distributed to it; but since the amount of rewards is very small, the bridge used to send these CRV tokens over is holding onto those tokens until they grow to an amount big enough to be bridged. If this pool continues receiving votes, the amount of tokens to be distributed will grow every Thursday, and eventually unlock and be distributed then."
msgstr "该池有CRV奖励，目前尚未分配。<0/>该池有极少量的奖励等待分配给它； 但是由于奖励的數量非常少，用于发送这些CRV代币的跨链桥将会一直持有这些代币，直到它们增长到足以被桥接的数量。 如果这个池子继续接受投票，每个星期四分配的代币數量就会增加，最终解锁并分配。"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormClaim.tsx:218
msgid "This pool has CRV rewards that aren’t streaming yet. Click ‘Claim CRV’ to resume reward streaming for you and everyone else!"
msgstr "这个池的CRV奖励尚未传输，点击“领取 CRV”按钮，可为您和其他所有人恢复奖励流通！"

#: src/domain/pool-list/components/table-cell-rewards.tsx:91
#~ msgid "This pool has CRV rewards that aren’t streaming yet. Head to this pool’s “Withdraw/Claim” page and click on the “Nudge CRV rewards” button to resume reward streaming for you and everyone else!"
#~ msgstr "该池有尚未被分发的 CRV 獎勵。 前往该池的“提款/領取”頁面，然后点击“推送CRV奖励”按鈕，为您和其他所有人恢复奖励分发流！"

#: src/components/PoolRewardsCrv.tsx:30
msgid "This pool has CRV rewards that aren’t streaming yet.<0/>Head to this pool’s “Withdraw/Claim” page and click on the “Nudge CRV rewards” button to resume reward streaming for you and everyone else!"
msgstr "该池有尚未分发的 CRV 奖励。 前往该池的“提款/领取”页面，然后单击“推送CRV奖励”按钮，为您和其他所有人恢复奖励分发流！"

#: src/components/PagePool/components/AlertSeedAmounts.tsx:52
msgid "This pool is empty. Assuming you are adding {0}, the equivalent amount of the other token should be {1}."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/AlertSeedAmounts.tsx:54
msgid "This pool is empty. Assuming you are adding {0}, the equivalent amounts of the other tokens should be:"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/TransferActions.tsx:47
#~ msgid "This pool is still empty, it should be seeded with the following rate {0}"
#~ msgstr "这个池是空的，将从接下来的汇率开始交易{0}"

#: src/components/PagePool/components/TransferActions.tsx:48
#~ msgid "This pool is still empty. Assuming an exchange rate of 1:1, it should be seeded with {0}."
#~ msgstr "这个池是空的，假定汇率为1:1，将会从接下来的{0}开始交易"

#: src/domain/transfer/components/transfer-actions.tsx:49
#~ msgid "This pool is still empty. It needs to be seeded with an initial deposit in order to enable swaps."
#~ msgstr "这个池还是空的。 为了启动交换，它需要初始存款。"

#: src/components/PagePool/components/WarningModal.tsx:71
#~ msgid "This swap has a high price impact ({0}%) and low exchange rate ({1}%)."
#~ msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/WarningModal.tsx:69
#~ msgid "This swap has a high price impact ({0}%)."
#~ msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/WarningModal.tsx:80
msgid "This swap has a high price impact ({formattedValue}) and low exchange rate ({formattedExchangeRate})."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/WarningModal.tsx:78
msgid "This swap has a high price impact ({formattedValue})."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/WarningModal.tsx:67
#~ msgid "This swap has a low exchange rate ({0}%)."
#~ msgstr ""

#: src/components/PagePool/components/WarningModal.tsx:76
msgid "This swap has a low exchange rate ({formattedExchangeRate})."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:80
msgid "Three Coin Cryptoswap-NG"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:184
msgid "Three Coin Volatile"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/ChartOhlcWrapper/PoolActivity.tsx:71
msgid "Time"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPreset.tsx:234
msgid "to sim)."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/index.tsx:84
msgid "Toggle between mainnet and sidechain gauge deployment"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Contracts.tsx:36
msgid "Token"
msgstr "代币"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:38
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:602
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:38
msgid "Token A"
msgstr "代币 A"

#: src/components/PageDashboard/components/TableHead.tsx:73
#: src/components/PagePoolList/components/TableHeadRewards.tsx:27
#: src/components/PagePoolList/components/TableRowMobile.tsx:137
msgid "Token APR based on current prices of tokens and reward rates"
msgstr "代币的APR年化率是由当前代币价格和奖励代币的数量决定"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Rewards.tsx:100
msgid "Token APR based on current prices of tokens and reward rates."
msgstr "代币的APR年化率是基于当前代币价格和奖励代币的数量决定。"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:41
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:621
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:41
msgid "Token B"
msgstr "代币 B"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:44
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:642
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:79
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:44
msgid "Token C"
msgstr "代币 C"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:47
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:662
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:62
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:47
msgid "Token D"
msgstr "代币 D"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:50
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:682
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:63
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:50
msgid "Token E"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:53
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:702
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:64
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:53
msgid "Token F"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:56
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:722
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:65
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:56
msgid "Token G"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Summary/OracleSummary.tsx:59
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:742
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SelectToken.tsx:66
#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/SetOracle.tsx:59
msgid "Token H"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:589
#~ msgid ""
#~ "Tokens appear to be unpegged (>5% deviation from 1:1).\n"
#~ "Consider using Cryptoswap instead."
#~ msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/TokensInPool/index.tsx:757
msgid ""
"Tokens appear to be unpegged (above 5% deviation from 1:1).\n"
"Consider using Cryptoswap instead."
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/tokens-in-pool/index.tsx:753
#~ msgid "Tokens appear to be unpegged. Consider using Cryptoswap instead."
#~ msgstr "代币似乎未锚定。考虑使用加密货币兑换"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/withdraw-actions.tsx:149
#~ msgid "Tokens Approval Failed"
#~ msgstr "代币授权失败"

#: src/components/PageCreatePool/components/Navigation.tsx:41
msgid "TOKENS IN POOL"
msgstr "流动性池中的代币"

#: src/components/PageCreatePool/Summary/TokensInPoolSummary.tsx:61
msgid "Tokens In Pool:"
msgstr "流动性池中的代币"

#: src/components/PageDashboard/components/Summary.tsx:95
msgid "Total Balances"
msgstr "总余额"

#: src/components/PageDashboard/components/SummaryRecurrence.tsx:31
msgid "Total Daily Profits"
msgstr "每日总利润"

#: src/layout/default/Header.tsx:69
msgid "Total Deposits"
msgstr "总存款"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolTotalStaked.tsx:20
msgid "Total LP Tokens staked:"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/components/Summary.tsx:159
msgid "Total Summary"
msgstr "总摘要"

#: src/domain/user-dashboard/summary.tsx:189
#~ msgid "Total veCRV"
#~ msgstr "总 veCRV"

#: src/components/PageRouterSwap/components/DetailInfoTradeRoute.tsx:31
msgid "Trade routed through:"
msgstr "交易路由："

#: src/domain/user-dashboard/components/form-claim-lp-rewards.tsx:98
#~ msgid "trading fees distributed to CRV lockers"
#~ msgstr "分配給CRV锁仓者的交易费用"

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFees.tsx:43
msgid "Trading fees distributed to CRV lockers"
msgstr ""

#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:168
msgid "Transaction complete. Received {0} {toToken}."
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:204
#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:53
#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:85
msgid "Transaction:"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/constants.ts:168
#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:78
#: src/components/PagePoolList/index.tsx:102
msgid "Tricrypto"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:58
msgid "TVL"
msgstr "总锁定价值"

#: src/layout/default/Footer.tsx:30
#~ msgid "Twitter"
#~ msgstr "推特"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:77
msgid "Two Coin Cryptoswap"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:79
msgid "Two Coin Cryptoswap-NG"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:122
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:165
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:227
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:262
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:301
#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:351
#~ msgid "Tx: {0} created"
#~ msgstr "交易: {0} 已创建"

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/CreatePoolButton.tsx:34
msgid "Tx: {poolId} created"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/DeployGaugeButton.tsx:64
#~ msgid "Tx: Gauge deployed"
#~ msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:106
#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:115
#: src/components/PageDeployGauge/components/DeployGaugeButton.tsx:185
msgid "Tx: Gauge for {0} deployed"
msgstr ""

#: src/domain/pool-list/index.tsx:90
#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#: src/components/PageCreatePool/SelectTokenModal/ComboBox.tsx:97
msgid "Type the full token address to add a new token"
msgstr "输入完整的代币地址以添加新代币"

#: src/components/AlertFormError.tsx:58
msgid "Unable to approve spending"
msgstr "无法批准支出"

#: src/components/AlertFormError.tsx:75
msgid "Unable to claim"
msgstr "无法领取"

#: src/components/AlertFormError.tsx:78
msgid "Unable to claim veCRV 3pool LP"
msgstr "无法领取 veCRV 3pool LP"

#: src/store/createGlobalSlice.ts:173
#~ msgid "Unable to connect to curvejs"
#~ msgstr "无法连接到 curvejs"

#: src/domain/layout/default/index.tsx:72
#~ msgid "Unable to connect to Keeper Wallet. Please install at"
#~ msgstr "无法连接到 Keeper 钱包。 请安装在"

#: src/domain/crv-locker/form-lock-create/index.tsx:272
#~ msgid "Unable to create lock"
#~ msgstr "无法创建锁仓"

#: src/components/AlertFormError.tsx:82
msgid "Unable to create locked CRV"
msgstr ""

#: src/components/AlertFormError.tsx:66
msgid "Unable to deposit"
msgstr ""

#: src/domain/quick-swap/index.tsx:192
#~ msgid "Unable to estimate gas"
#~ msgstr "无法估算gas费用"

#: src/components/AlertFormError.tsx:57
msgid "Unable to find provider"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit/index.tsx:155
#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit-stake/index.tsx:153
#: src/domain/transfer/deposit/form-stake/index.tsx:75
#~ msgid "Unable to get approval"
#~ msgstr "无法获得授权"

#: src/components/AlertFormError.tsx:56
msgid "Unable to get approval or estimated gas"
msgstr "无法获得授权"

#: src/components/AlertFormError.tsx:69
msgid "Unable to get balanced amounts"
msgstr ""

#: src/domain/quick-swap/index.tsx:595
#~ msgid "Unable to get best rate data"
#~ msgstr "无法获得最佳费率数据"

#: src/components/AlertFormError.tsx:67
msgid "Unable to get bonus"
msgstr ""

#: src/components/AlertFormError.tsx:60
msgid "Unable to get bonus or expected"
msgstr ""

#: src/domain/user-dashboard/index.tsx:102
#~ msgid "Unable to get claimable amount"
#~ msgstr "无法获得可领取金额"

#: src/components/AlertFormError.tsx:72
msgid "Unable to get claimable amounts"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/index.tsx:86
#~ msgid "Unable to get claimable rewards info."
#~ msgstr "无法获得奖励"

#: src/components/AlertFormError.tsx:62
msgid "Unable to get dashboard data"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/index.tsx:207
#~ msgid "Unable to get estimated gas value."
#~ msgstr "无法预计gas费用。"

#: src/components/AlertFormError.tsx:51
msgid "Unable to get exchange rates and swap amount"
msgstr "无法获取汇率和交换金额"

#: src/components/AlertFormError.tsx:59
msgid "Unable to get expected"
msgstr "无法达到预期"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/index.tsx:869
#~ msgid "Unable to get expected withdraw amount"
#~ msgstr "无法获得预期的提款金额"

#: src/components/AlertFormError.tsx:63
msgid "Unable to get gas price"
msgstr ""

#: src/components/AlertFormError.tsx:81
msgid "Unable to get locked CRV info"
msgstr ""

#: src/components/AlertFormError.tsx:61
#: src/components/PageDashboard/index.tsx:154
msgid "Unable to get pool list"
msgstr "无法获取各池列表"

#: src/store/createUserSlice.ts:90
msgid "Unable to get pools"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-claim/index.tsx:122
#~ msgid "Unable to get rewards"
#~ msgstr "无法获得奖励"

#: src/components/PagePool/index.tsx:151
#~ msgid "Unable to get seed initial rate"
#~ msgstr "无法获得初始汇率"

#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit/index.tsx:191
#: src/domain/transfer/deposit/form-deposit-stake/index.tsx:189
#~ msgid "Unable to get slippage"
#~ msgstr "无法获得滑点数据"

#: src/components/DetailInfoEstGas.tsx:105
msgid "Unable to get USD rate"
msgstr "无法获取美元汇率"

#: src/components/PagePool/components/TransferActions.tsx:46
msgid "Unable to get wallet balances"
msgstr "无法读取钱包余额"

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:197
#~ msgid "Unable to increase lock"
#~ msgstr "无法更新锁仓到期日"

#: src/domain/crv-locker/form-lock-crv/index.tsx:182
#~ msgid "Unable to increase lock CRV"
#~ msgstr "无法锁定CRV"

#: src/components/AlertFormError.tsx:83
msgid "Unable to lock crv"
msgstr "无法锁定CRV"

#: src/components/AlertFormError.tsx:84
msgid "Unable to lock date"
msgstr "无法锁定日期"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/withdraw-actions.tsx:86
#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:90
#~ msgid "Unable to process transaction."
#~ msgstr "无法处理交易。"

#: src/components/AlertFormError.tsx:68
msgid "Unable to stake"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/deposit/form-stake/index.tsx:204
#~ msgid "Unable to stake LP Tokens"
#~ msgstr "无法质押 LP 代币"

#: src/components/AlertFormError.tsx:52
msgid "Unable to swap"
msgstr "无法交换"

#: src/components/AlertFormError.tsx:74
msgid "Unable to unstake"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/index.tsx:155
#~ msgid "Unable to Unstake from {0}"
#~ msgstr "无法从 {0} 取消质押"

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:174
#~ msgid "Unable to update unlock date"
#~ msgstr "无法更新锁仓到期日"

#: src/components/AlertFormError.tsx:73
msgid "Unable to withdraw"
msgstr ""

#: src/components/AlertFormError.tsx:85
msgid "Unable to withdraw locked CRV"
msgstr ""

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:147
#~ msgid "Unlock created"
#~ msgstr "锁仓到期日已创建"

#: src/domain/crv-locker/index.tsx:50
#~ msgid "Unlock date"
#~ msgstr "解锁到期日"

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:204
#~ msgid "Unlock Date Updated"
#~ msgstr "锁仓到期日已更新"

#: src/domain/crv-locker/components/detail-info-calculated-unlock-date.tsx:28
#~ msgid "Unlock date:"
#~ msgstr "解锁到期日："

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormUnstake.tsx:82
#: src/components/PagePool/Withdraw/index.tsx:32
msgid "Unstake"
msgstr "解押"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormUnstake.tsx:82
msgid "Unstake Complete"
msgstr "完成解除质押"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormUnstake.tsx:56
msgid "Unstaked {0} LP Tokens"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/withdraw-actions.tsx:128
#~ msgid "Unstaked {lpTokenPayload} LP Tokens"
#~ msgstr "解除质押 {lpTokenPayload} LP 代币"

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:104
msgid "Unstaked:"
msgstr "未质押:"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-unstake/withdraw-actions.tsx:116
#~ msgid "Unstaking"
#~ msgstr "解除质押中"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:117
msgid "Unvetted Tokens:"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/index.tsx:268
msgid "Update Quote"
msgstr ""

#: src/domain/crv-locker/form-unlock-time/index.tsx:204
#~ msgid "Update Unlock Date"
#~ msgstr "更新解锁到期日"

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:190
msgid "Upload an icon for a new token"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:175
msgid "USD balance"
msgstr "美元余额"

#: src/components/PageDashboard/index.tsx:57
msgid "USD Profits"
msgstr "美元利润"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/CurrencyReserves/index.tsx:58
msgid "USD total"
msgstr "美元总额"

#: src/components/PageDashboard/components/SummaryClaimable.tsx:65
#: src/components/PageDashboard/components/SummaryRecurrence.tsx:71
msgid "USD Total"
msgstr "美元总计"

#: src/domain/transfer/pool-stats/currency-reserves.tsx:121
#~ msgid "USD total balance updates every ~1 minute"
#~ msgstr "美元总余额每约1分钟更新一次"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/CurrencyReserves/index.tsx:61
msgid "USD total balance updates every ~5 minute"
msgstr "美元总余额每~5分钟更新一次"

#: src/components/AlertFormError.tsx:55
msgid "User rejected action"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/components/TableCellReferenceAsset.tsx:18
msgid "V2 pools contain non pegged assets. Liquidity providers are exposed to all assets in the pools."
msgstr "V2 池包含非挂钩资产。 流动性提供者需要承担该池内所有资产的风险。"

#: src/components/PageDashboard/components/TableHead.tsx:67
#: src/components/PagePoolList/components/TableHead.tsx:80
#: src/components/PagePoolList/components/TableHead.tsx:100
msgid "Variable APY based on today's trading activity"
msgstr "动态APY是基于今天的交易量 "

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Rewards.tsx:55
msgid "Variable APY based on today's trading activity."
msgstr "动态APY是基于今天的交易量。"

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFees.tsx:42
msgid "veCRV rewards"
msgstr "veCRV 獎勵"

#: src/domain/user-dashboard/summary.tsx:215
#~ msgid "veCRV rewards:"
#~ msgstr "veCRV 奖励:"

#: src/components/PageDashboard/components/FormClaimFees.tsx:89
#~ msgid "veCRV rewards: <0>{0}</0> 3CRV"
#~ msgstr "veCRV 奖励: <0>{0}</0> 3CRV"

#: src/domain/user-dashboard/components/form-claim-lp-rewards.tsx:95
#~ msgid "veCRV rewards: <0>{claimFeesAmount}</0> 3CRV"
#~ msgstr "veCRV 奖励: <0>{claimFeesAmount}</0> 3CRV"

#: src/components/layout/dao/index.tsx:107
#~ msgid "Vesting"
#~ msgstr "vesting解锁"

#: src/components/PageDashboard/components/Summary.tsx:122
msgid "View address"
msgstr "查看地址"

#: src/components/PagePoolList/index.tsx:285
msgid "view all pools."
msgstr "查看所有池。"

#: src/domain/transfer/pool-stats/pool-parameters.tsx:66
#~ msgid "Virtual price"
#~ msgstr "虚拟价格"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/PoolParameters.tsx:96
msgid "Virtual price:"
msgstr "虚拟价格:"

#: src/domain/layout/default/header-secondary.tsx:57
#~ msgid "Visit"
#~ msgstr "访问"

#: src/domain/layout/default/header-mobile.tsx:129
#~ msgid "Visit Classic UI"
#~ msgstr "访问旧 UI"

#: src/domain/layout/default/header-mobile.tsx:130
#~ msgid "Visit crvUSD"
#~ msgstr "访问crvUSD"

#: src/components/layout/default/header-mobile.tsx:129
#: src/components/layout/default/header-secondary.tsx:56
#~ msgid "Visit old UI"
#~ msgstr "访问旧 UI"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/CurrencyReserves/CurrencyReservesContent.tsx:59
msgid "Visit pool"
msgstr ""

#: src/components/PageCreatePool/ConfirmModal/index.tsx:166
msgid "Visit the new pool to deposit liquidity."
msgstr ""

#: src/components/PageDeployGauge/ProcessSummary.tsx:97
msgid "Visit the pool"
msgstr ""

#: src/components/PagePoolList/Page.tsx:59
msgid "Volume"
msgstr "交易量"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:112
msgid "Vyper Version:"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDeposit.tsx:147
#: src/components/PagePool/Deposit/components/FormDepositStake.tsx:150
#: src/components/PagePool/Swap/index.tsx:197
#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:160
#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:226
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:500
#~ msgid "Warning! Due to slippage, the expected amount you would like to receive ({0}) will actually be {1}"
#~ msgstr ""

#: src/components/AlertFormWarning.tsx:22
#: src/components/PageRouterSwap/components/RouterSwapAlerts.tsx:48
msgid "Warning! Exchange rate is too low!"
msgstr "警告！ 汇率太低了！"

#: src/components/PageRouterSwap/components/RouterSwapAlerts.tsx:47
msgid "Warning! High price impact!"
msgstr ""

#: src/components/PageRouterSwap/index.tsx:496
#~ msgid "Warning! The exchange rate is too low, and due to slippage, the expected amount you would like to receive ({0}) will actually be {1}."
#~ msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolStats/Rewards.tsx:40
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:123
msgid "When participating as a liquidity provider in any pool, users should carefully assess the tokens' functionality, security audits, team credibility, community feedback, and other relevant factors to make informed decisions and mitigate potential risks associated with the pool assets."
msgstr ""

#: src/components/PageRiskDisclaimer/index.tsx:53
msgid "When you engage in transactions on Ethereum or EVM-compatible blockchains, it is important to understand that these transactions are immutable and irreversible. Once a transaction is confirmed and recorded on the blockchain, it cannot be modified, reversed, or deleted. This means that if a user sends funds to an incorrect address or engage in a fraudulent transaction, it may not be possible to recover the funds. It is crucial to exercise caution, verify transaction details, and use secure wallets to minimize the risk of irreversible transactions."
msgstr ""

#: src/layout/default/Footer.tsx:131
msgid "Whitepaper"
msgstr "白皮书"

#: src/layout/default/Footer.tsx:73
msgid "Wiki CN"
msgstr "中文百科"

#: src/components/PageCreatePool/Parameters/SelectPreset.tsx:232
msgid "with similar assets for inspiration (or use"
msgstr ""

#: src/components/AlertSlippage.tsx:24
msgid "With your current slippage tolerance setting ({0}), the expected output displayed above might incur up to <0>{1} worth of slippage</0> (in addition to the price impact). We recommend that you reduce your slippage tolerance setting just above."
msgstr ""

#: src/components/AlertSlippage.tsx:24
#~ msgid "With your current slippage tolerance setting ({maxSlippage}%), the expected output displayed above might incur up to <0>${0} worth of slippage</0> (in addition to the price impact). We recommend that you reduce your slippage tolerance setting just above."
#~ msgstr "使用您当前的最大滑点设置 ({maxSlippage}%)，上面显示预计可能将会产生高达 <0>${0} 的滑点</0>（不包括价格影响）。 我们建议您降低上面的最大滑点设置。"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:156
#: src/components/PagePool/Withdraw/index.tsx:31
#: src/components/PagePoolList/components/TableRowMobile.tsx:162
msgid "Withdraw"
msgstr "提款"

#: src/components/PagePool/index.tsx:197
msgid "Withdraw Claim"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:72
#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:156
msgid "Withdraw Complete"
msgstr "提款完成"

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:100
#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:164
msgid "Withdraw CRV"
msgstr "提款 CRV"

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:100
msgid "Withdraw CRV Complete"
msgstr "提款 CRV 完成"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:243
#: src/domain/user-dashboard/form-vecrv/index.tsx:102
#~ msgid "Withdraw Failed"
#~ msgstr "提款失败"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:146
#~ msgid "Withdraw Liquidity Approval Failed"
#~ msgstr "提款授权失败"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:460
msgid "Withdraw Wrapped"
msgstr "提款封裝代币"

#: src/domain/transfer/index.tsx:126
#~ msgid "Withdraw/ Claim"
#~ msgstr "提款/領取"

#: src/components/PagePool/index.tsx:197
msgid "Withdraw/Claim"
msgstr "提款/領取"

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:190
#~ msgid "Withdrawing"
#~ msgstr "提款中"

#: src/components/PagePool/Withdraw/components/FormWithdraw.tsx:111
msgid "Withdrew {0} LP Tokens for {tokenText}"
msgstr ""

#: src/domain/transfer/withdraw/form-withdraw/withdraw-actions.tsx:221
#~ msgid "Withdrew {lpTokenPayload} LP Tokens, received {0}"
#~ msgstr "撤回 {lpTokenPayload} 个LP代币，收到 {0}"

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:341
msgid "Xcp Profit A:"
msgstr ""

#: src/components/PagePool/PoolDetails/PoolParameters/index.tsx:335
msgid "Xcp Profit:"
msgstr ""

#: src/domain/create-pool/confirm-modal/index.tsx:319
#: src/domain/create-pool/summary/index.tsx:147
#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"

#: src/components/PagePoolList/components/TableCellInPool.tsx:9
msgid "You have a balance in this pool"
msgstr "您在这个池中有些余额"

#: src/components/PageCrvLocker/components/FormLockDate.tsx:214
msgid "You have reached the maximum locked date."
msgstr ""

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:76
msgid "your boost"
msgstr "你的加速倍数"

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:111
#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:116
msgid "Your CRV Rewards tAPR:"
msgstr "你的CRV奖励年化tAPR"

#: src/components/PagePool/index.tsx:126
msgid "Your Details"
msgstr ""

#: src/components/PageDashboard/components/FormVecrv.tsx:142
msgid "Your lock has expired, claim your <0>{lockedAmountDisplay}</0> CRV"
msgstr "您的投票锁定已到期，请提取您的<0>{lockedAmountDisplay}</0> CRV"

#: src/components/PagePool/UserDetails/index.tsx:92
msgid "Your position"
msgstr "你的头村"
